[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(79）

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第七周賽程：

2017-11-17 - 20:00 - 東方XX vs XX南區 @旺角大球場 (OnTV直播)
2017-11-18 - 14:30 - R&F畜力 vs 理文 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2017-11-19 - 14:30 - 夢想FC vs 標準流浪 @青衣運動場 (OnTV直播)
2017-11-19 - 17:30 - 陽光元朗 vs 傑志 @元朗大球場
2017-11-20 - 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場 $80, $30
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 $80, $30

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

KIM OUT !

永續亞冠係咪玩完

Kim out

yes,已完

悲情，今日港澳台齊輸波，澳門，台灣已出局
台灣1:2土庫曼
澳門3:4吉爾吉斯
香港0-1黎巴嫩

唉 垃圾ref

睇現場諗都冇諗過個下會紅

今場港隊表現算係咁上下，始終對住班茅波，唯一一點係：太慢。

皇

班黎巴嫩插水，加埋個球證...

球證我屌你

台灣上場反cup
今場又入到波

其實打左一場好波，唯有寄望作客北韓有奇跡

想玩返亞冠最快要等到幾年？

想玩返亞冠最快要等到幾年？[quote]

2021？

北韓黎巴嫩都係輸黑雞

下場無樂仔

有無手足可以數下2-4年後港隊可以有咩人選？

班老大哥退晒港隊會點

啱啱睇返重播
樂仔真係on 99

係咪踢到春袋？

希望有機會打得甩

2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

有無人覺得黃威近兩場都麻麻

好過av好多

Yes
雖然無心

Kim Out

見到頂到仲踢埋去

美高都冇啦

sad
下場可以法叔，黃洋防中，recio+ helio+羅素3中堅

正式宣佈羅素係香港第一中堅

真係有用得基頓,中村,基奧雲尼,謝家強,迪高,麥林,TOMAS,NO GOAL同鳩斬王

60、70分鐘開始跌watt

今場麥基癲左 好好J

跟住華人都無乜幾個揀得落手
徐宏傑 卓耀國 佐敦 戴偉浚(希望唔好做保耶同戴亞

Av上場對巴林無出

黃威做攻中都製造唔到機會俾其他人

屌D基本功已經夠班踢正選啦, 仲俾樂仔多左份冷靜

最尾果下好有火

Kim out！！

好熱血

啲火仲勁過其他鬼

羅素呢幾場踢到著晒火

又可以去外流了

如果真祖有佢一半都好

黃威踢得咁好都可以屌 痴撚線

唔該有無人可以幫羅素整段今場球皇片
上次佢港隊一場好波(卡塔爾)而可以外流，但失敗左好唔甘心
希望可以再外流或有更好發展

黃威無咩好屌

下場雙黃冇左一陳點算好

你用屎眼睇波？

下場可以法叔，黃洋防中，recio+ helio+羅素3中堅

怕就怕中場速率上跟唔上對面

卡塔爾球証

得返我國同鄭展龍 選得落手

將來10號位可用黃威正選，tsun dai後備
av已大如前

邊個再攬辛祖我屌佢老母

AV不嬲無速同身位 佢係有足球視野 比波夠毒基本技術夠好 不過依家

一係法叔一係羅白頭

應該ok, 有法叔穩陣

仲有傻邦
雪條少爺仔
梁大佬
球霸凱
光頭仔
葉頌朗
你地想點揀

唔明做乜撚野傑同代表隊會放佢踢中埸中 痴撚線點都放最前執雞同等波一拎就鳩射啦 依家變左行行企企

羅白頭為何kim依兩場唔用

求下kim揀禾果啦

客觀講，全部碪大用

加多個李毅凱 謝家榮

佢打咩位都行行企企架啦
咪撚入選好過

李毅凱叫佢去機鋪打果個打拳機啦

選我國同鄭展龍得唔得

今日上半場無黃威過唔到中圈
下下佢駁腳
話佢冇用應該用屎眼睇波

其實光頭仔係潛力見底定點？

嗰時睇傑志打得算係咁

起碼有心

李毅凱 今季好差
鄭展龍浸多一兩年，未夠班

黃洋上半場其實有兩次老貓燒鬚，有冇清見到？

臨尾見到辛祖傳中比麥基佐迪頂真係

香港第一中堅 羅素

無得出

黃洋大哥可否不要老 見到佢踢到就斷氣

佢係南華尾二前個暑假自己加操，之後個季好勁

34歲以上打全場走動最多嘅位
丹尼都柒

但2個唔柒可以企穩歐洲了

林樂勤好波過鄭展龍啦
心態差

點解咁少人屌帥

係咪其中一球後場爭啲傳失？

其實少爺可唔可以頂到樂仔嘅位？

今年轉會一心想上陣

點知

跟本辛祖應該打佐迪個位。要辛祖做ww的野係咪諗多左 你話AV都叫做到下波。

屌，除咗差少少幸運同埋垃圾球證之外，今場我收貨

咪俾我批中, kim 3月實選mk國去北韓

佢用波好過樂仔添，但係東方有得出再講

鏟截馬杜克成功率5/7
涷結咗佢

但失去進攻能力
僅合格

起碼今場夠氣先啦
你想佢踢到zappacosta咁咩

禾果同tsun

都算比平時好咗

屍徒

半場原來係now訪問范徐麗泰，之後俾人圍

3月

Tsun In
Lok Out

LOL

wiki
羅素在2014年7月獲當時南華教練楊正光賞識邀請上山加盟香港傳統球會南華，而女朋友亦有隨他回港重新在港落地生根，因他小時候在港已住滿七年可以本地球員身份註冊，[2]加盟後需要與隊長陳偉豪、曾奪亞協盃冠軍的塞爾維亞外援保贊以及曼城青訓產品謝家強爭奪正選位置，雖然加盟初期都只能屈居後備但羅素為爭取上陣機會每天與隊友保贊一起加操希望改善自己速度慢的問題，每星期收操後又找來隊友車潤秋傳中練頭槌大約5小時，再聘請私人健身教練針對其弱項速度訓練，而在生活及飲食習慣上羅素每天早上吃的都是雞肉和飯減少糖攝取量之餘更加要滴酒不沾。[3]及後終於在2014年11月30日以4–1擊敗標準流浪的聯賽取得加盟後的首個入球。[4]直到2015年夏天有傳聞指南華足主張廣勇先生會出資贊助黃大仙足球隊並借出部分球員令黃大仙能繼續參戰港超聯，而羅素是其中一位被外借的目標但羅素在幾場季前熱身賽中表現出色換來繼續效力南華的機會，當季獲南華教練米路轉型為防守中場，不過季中南華整體表演下滑再獲米路轉型為右後衛亦穩定成為了球隊的正選，最終羅素亦回到最擅長的中堅位置並於2015年12月19日首次擔任南華隊長在以4–1擊敗灝天黃大仙的聯賽盃A組取得在當季的首個入球。

廢金肯走未？
今場啲換人又妹妹下咁

范徐麗泰有入場?

帥未算最差啦

有無人知半場104 105上面咩事咁多人圍住屌？

佢打少個之後重好左，一係專心打中場，一係專心打閘。兩樣做曬真係唔得

都係衰個幾球傳中啫，佢無氣就預左，但臨尾都做到關鍵防守，合格啦。
基本上今場正選個班個個踢得好

鄭展龍大傷過
下年亞運會，兩人可以先証明自己

話佢傷

辛祖要停賽

我覺得Kim會叫Tsun返黎all-in

傷咁耐

其實有無人覺得今場av同 二揀一，出 仲好？

犯婦人 鬼唔望佢剩低個腎都虧埋

為保帥位，我覺得佢會。但人地肯唔肯返黎就另一個問題

出唔出得架

11月1日philip預備組上陣

即刻送去火化唔好等啦

出辛祖打中場就換alex入黎衝好過

【亞盃外】金判坤：感謝球員戰至最後一刻

因為一球12碼飲恨，港隊教練金判坤賽後難免流露失望表情，但他亦很感謝全隊上下戰至最後一刻。對於陳俊樂上半場爭議的紅牌判決，他表示要重溫片段才可確定是否上訴，不過就對亞洲足協多次派遣中東球證執法港隊賽事表示強烈不滿。

至於對下場作客朝鮮的生死戰，他表示球隊正不斷進步，即使知道作客取勝的機會不大，但仍希望球員奮力一戰，答謝今日入場支持的一萬名觀眾。

#香港勁揪 #撐自己人

本身有特區passport, 同三林假鬼唔同

收皮啦
去北韓個時有胃酸倒流架啦

屌老母今日完又火機又紙包野飲，仲要俾黎狗執到，又要捐錢俾亞協

港隊將士用命一球不敵黎巴嫩 金判坤：為球員感到驕傲

香港足球代表隊晚上在香港大球場主場對黎巴嫩，上演最後一場亞洲盃外圍賽賽事。在比賽前奏出義勇軍進行曲時，球迷繼續噓國歌，有球迷則舉中指抗議。香港隊上半場表現不俗，但港隊中場陳俊樂在40分鐘被指侵犯對手，來自卡塔爾的球證艾馬利出示紅牌，香港輸12碼兼半場落後一球。香港下半場在打少一個的情況下，未能追平，0:1不敵黎巴嫩。

香港隊教練金判坤在賽後表示欣賞球員的表現，指他們有鬥心和肯定球員的貢獻，認為球員已努力比賽至最後一刻。金判坤表示，如果不計球賽結果的話，球員表現有100分，為他們感到驕傲。

有外國記者問到噓國歌的問題，金判坤表示自己只是「足球教練」，後又改稱「My English is not good」，拒絕回答。他強調，球隊上下在賽前已了解到分組形勢，知道必須淨勝黎巴嫩兩球，指下場作客北韓必須取勝。

黎巴嫩教練拉度洛域在賽後則指，後防球員祖拿迪在早段傷出，球隊可算是十分非常困難，認為香港打得非常好，球隊能夠勝出是十分幸運。射入十二碼的黎巴嫩隊長馬杜克則表示，從影片可見，陳俊樂明顯踢中己隊球員，球隊絕對值得獲得十二碼。

黎巴嫩在勝出後以13分位列榜首，穩奪晉身決賽週資格。北韓早前在中立場兩度擊敗馬來西亞，以5場得8分的成績位列小組第二名。香港將在明年3月27日作客北韓，屆時將一戰定生死。由於外圍賽只計算球隊的對賽成績，香港只要擊敗北韓便能出線。

由於香港大球場和旺角大球場不同，記者區域的劃分較嚴謹，記者不能在球迷區內拍攝。《國歌法》立法在即，多間媒體均派出記者拍攝播放國歌時的情況，《無綫新聞》繼上場對馬來西亞後，再次派出兩部大機對準球迷區，另有一名記者在場。此外，亦有康文署職員在球迷區附近「戒備」和監視球迷，球迷強烈不滿康文署職員阻塞通道。

在比賽前奏出義勇軍進行曲，多名球迷繼續噓國歌，噓聲更長達四十秒，並清楚傳遍整個大球場。

有黎巴嫩球迷入場支持球隊，有球迷對記者表示球場的氣氛不俗，但對有港人噓國歌感到莫名其妙，更反問記者：「Because of China government or what?」

此外，繼上週在旺角大球場對巴林的賽事，再有數十名球迷身穿紅衫，手持「中華人民共和國國旗」及「香港特別行政區區旗」，有組織地叫喊。他們拒絕接受記者訪問，只稱是愛國愛港，「得閒咪嚟睇下波」。足總今場繼續向中、小學及幼稚園、提供長者或青年服務的慈善或非牟利機構等機構提供「內銷門票」，今場入場人數為10,109人

其實關黎巴嫩佬咩事做乜掉佢地, 最仆街既西亞狗球證行過又冇人夠膽掉

繼胃酸倒流後既新金句

後又改稱「My English is not good」

老喇，冇得要求咁多，仍然係港隊中後防其中一個重要既人

佢呢幾年真係睇得出體能下降有D力不從心

下年東亞盃外就可以練下新人

好識撈, 已成老油條

下半場見到有野掟去呢到 有液體 （火機定水？）
兇手兇器就5g了

坐110太遠睇唔清楚

戲子囉

友賽
韓國1:1塞爾維亞
支那0:4哥倫比亞

冇#kimout！

kim條撚樣點換人 點會辛祖換黃威 搵辛祖打中場把撚 av緯又冇態 後尾換子彈都唔換alex 我真係睇唔透

但包d位，個大局觀真係好過其他同類型球員好多

3個換人都無效果, 仲衰過未換之前

唯一可以做既就係幫黃威羅素整球王片幫佢地外流

1. 點會係要鳩撞鳩斬既情況下，用0入球0助攻既南區後備 James，而唔用更大舊，衝撞力更好，更況相對更佳，兼且亞冠對河內已經完成過類似任務既 Alex

2. 點會打少個要焗攻，仲換走全隊打得最好最穩定既唯一防中同攻守轉換既球員 - 仲要推個轉身慢既中堅打單防中，再之後再換走埋

3. 點會係中場中間打少一個，要鳩撞鳩斬既情況下，容忍一個成場都唔夠體力，無腳合格傳中球既翼衛，仲要踢足90分鐘而唔換走

4. 點會係中場中間打少一個，要鳩撞鳩斬既情況下，成個下半場前面一個 target man 都無

至於 AV，我覺得換 AV 入來無可厚非，要有個人較炮分波，但一來狀態麻麻，而來兩邊前面都欠缺走位，AV 都無選擇

換走黃威都合理，下半場隱形，完全幫唔到 Jordi key ball 派波，參與度極低

呢D真係佢D根底黎
呢一兩年成日都見佢下半場經常落腳唔中

KimOut la

換辛祖已經錯，條友咩時間都係之油淡定

true

真係老喇

樂仔其實都值得有外流機會

唔係大哥頂住，中路放題左好耐

出左線都仲要插水訓地

羅素不了
唔想再有入藉兵外流 搞到踢唔到港隊

今場交足課係輸黑哨

今次踢中人輸十二碼應該嚇走人

希望有日乙隊俾機會佢

仲記得早幾日有人話黎巴嫩係西亞黎講算好品
下半場一開波就典到完場

輸幾多球都係咁但贏左下場輕鬆些少
咁都輸開幾大都焗攻啦

真係有認真SCOUT佢既都知佢打親港隊都上頭
成隻鬥牛咁 最弊唔係場場都好

oh
全部踢大埔，跟av堅
希望能外流，樂仔，黃威，羅素

賤種民族咪做開呢D野囉 都算
個球證真係破壞左場波
就算係11打11都唔代表會追得返
但係踢少個就真係直接判港隊死刑

果球紅牌上訴啦，下場唔好冇樂仔，黃洋會踢到死

仙道彬:
香港搞搞下變左意大利，教練十足雲杜拿，落後都咁換人法，唔換教練唔得啦。

肯改心態必成大器

羅拔圖/法叔

其實所有球員都合格
但佈陣嗰位唔合格
AV唔用可以用菊花
好撞少少

根本由揀人果刻已經有問題
所以咪搞到咁

KimOut啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今場真係好灰

帥踢多陣都已經莫氣
正選陣容ok但換人差D
不過無計比人黑哨打少個

失波前兩下黃金機會

龍仔已整

羅素果下以為入硬

意大利傳媒用國恥形容國家隊未能躋身世界盃

AV換黃威，子彈換帥好過，同埋入Alex都好過入妹祖啦

我賭反而入到三球, 發生咩事

辛祖果種hea法, 都估到佢做唔到D咩

其實帥今場都算係咁，上半場見佢回防都好快，上落好多

羅素有角度但差少少力水
丹尼夠大力但太正中

天要亡香港

永遠都係雖敗猶榮

正式宣布香港球迷新既打氣方式

拍櫈

香港收皮
廢金永續

公平咩？公平咩！！！！

好期待港隊贏波後,去接場接佢地班師回朝

我賭鬼佬艾美達,費南迪斯入波，仲有個死球入左

上半場都好既下半場死曬火唔肯跑
明明肯跑上去就可以放個直線落底

做咩講我

一早要用james換左呀帥

Fuck You Maatouk! Mia Khalifa is your mother!

十幾廿年前已經會拍

笑死我

Olivia屌得啱，泡菜金真係垃圾嚟
好教練可以教到1+1＞2
條垃圾金就教到1+1＜2

睇唔到樂仔點解紅？
有冇片睇返？

好撚多睇咗冇幾耐波
舊旺角場已經慣用
小西灣禁鼓成為常規用具

後段玩燒味，比target man頂完得小明做second point，有子彈起碼可以幫輕下。又或者直接放過頭比佢鳩跑。帥其實算係咁，但如果要焗攻無計。

突然諗起當年警號都係輸完球紅牌+十二碼就一蹶不振

拍左好撚多年啦wor ching

幫手諗方法share比國外睇到 又或者有agent係到既 比d clubs睇下

最後廿分鐘已經無乜跑動

本來佢同丹尼應該OUT
咁都唔換佢地出黎捱到完已經叫交足貨

近年土炮唔吃香
羅素機會大d,基奧都俾印度印尼隊睇中

叫中村祐人搵人搭路去下日丙日乙算啦

墓臭得個樣

你要更正

帥哥竟然守到個球單刀
所以屌小一次咁大把啦

辛祖屌你老母

我都想同我晴影相
銅鑼灣撞到佢太毒唔敢出聲

同意

強烈要求辛祖國家隊退休

廢kim幾撚時死

如果今晚丹麥贏唔到,葦茹支持嘅球隊呢幾日全部冇好結果

希望佢支持理文

下半場我會覺得應該換jordi先

屌撚死你呀辛祖
行行企企
含撚死啦

亞洲盃外圍賽 香港0：1黎巴嫩

Now新聞片

其實論有樂仔個40分鐘，香港表現確係幾好
可能同黎巴嫩逼搶唔太積極有關

尤其中場樂仔既遮線同截擊真係超水準，好多都好準同夠硬淨
有黃洋同樂仔掩護下黃威防守唔洗佢太辛苦，重點係拎波容易左好多，但略嫌佢唔夠積極同有時拖多左一下先放波

帥相信又係爭議人物，但係Kim堅持用3412既情況下，右翼衛選擇唔多，而出波能力比較好依一方面相信係Kim用佢既原因
可惜能力不足以應付翼衛既問題其實每次都見到，但Kim一直都無安排plan b真係黑人問號

之後想講下小小換人個方面，d換人都好奇怪不過想講最奇怪既一個
留意到辛祖換出黎前，助教同KIM都比左好耐指示佢，仲畫晒圖咁
但出到黎既效果相當奇怪
1.落後緊時間不足通常打大腳湧佢，但辛祖唔係打最前點停波/Set波
2.Kim到今時今日都好鍾意將妹祖放中場，搵佢分波
(其實一直都唔明Kim點解佢有能力做到中場派牌)
現場所見佢係做依個角色，但佢係極極極唔積極去拎波去幫波，防守時既遮線企位係毫無作用。最大問題係當時場上體力最好係就係辛祖，但最懶懶行又係佢
完全見唔到換出黎有乜作用

其後子彈出黎個種火，仲有羅素想贏波個種心急個種搏命，相信係我地所有球迷想見到
辛祖或者好多人/傑志迷覺得佢有能力，但佢都無想為香港賣命既心，真係選佢無意思
仲有羅素今場真係代表作，有趣既係三個大埔都幾好，莫非堅Sir....

巴打肯為辛祖打咁多字

佐迪落黎其實同黃威有乜分別最後？
另外尾段要斬，真係羅素辛祖再加Alex前面湧會好d

想屌死佢，屌到佢落地獄

【亞盃外】金判坤坦言港隊表現有進步 葉鴻輝指有長遠問題要反思

港隊今仗對黎巴嫩時，於上半場打少一人前製造多次攻門，表現甚至力壓對，賽後記者會時阿Kim肯定球隊表現有進步：「每一個人都想晉級至決賽周，我們賽前約戰了很多強隊，為的是希望港隊實力可以更上一層樓，我們今場亦一直希望入波、贏波，因為我們要證明自己是強隊。」

回想3月作客黎巴嫩時以0：2落敗，阿Kim便說：「那時我們連在對方半場組織攻勢亦做不到，今次不計結果，我覺得全隊已付出100%，我為他們感到驕傲。」

港隊門將阿輝亦認同說：「港隊多了幾個入籍兵，的確帶動到球隊，今場波踢出來的表現11對11人時候是控制着整場比賽，對方亦只是靠突擊。不過打少一個後又輸了12碼，影響了球隊部署。」惟他談起球隊是否真的進步，便未有直言：「要看你怎樣看，我們這幾場比賽愈來愈多入籍兵，無疑帶動到港隊部署和表現提升到，但真真正正是表現的進步或落場本土球員的進步，便要看你指那一方面了。對，看表現我們的確有進步，但亦有個長遠問題要反思。」

陳漢威
3小時 ·
（講埋法叔）「又老又矮，37歲又得175cm，點踢中超呀？仲要踢中堅/防中？邊有人要呀？算把啦，賺夠錢退休啦。」
數字只是數字，不代表球員表現。
法圖斯在休季兩個多月期間，回港休假並檢查傷患（所以未能代表港隊），透露有四間中超球會搵過佢，佢最終留番喺貴州。
佢仲收到風，中國足協嚟緊會開會改例，放寬番香港🇭🇰球員回國踢波既限制🚫，畀番香港球員做內援。不過法叔強調，就算計外援，球隊都會簽佢踢。
好自信的說，仲有話如果自己唔係傷咗，最後七場唔會失咁多分。
如果我無記錯，法國斯應該係一個我訪問過既足球經理人介紹來港，提到法圖斯（踢公民時），佢甚為自豪，我當時心中只是「哦」。
雖知當時香港充斥大量非洲球員，體力好、跑得快、又唔貴，如友友、高梵等⋯ 很多本地球員都話佢地技術差，本身唔係職業球員，係嚟香港「學」踢波。
十年人事，學吓學吓，踢中場又踢埋中堅，Mark港超前鋒，轉咗去中超守奧斯卡、侯克⋯ 一個月搵一萬幾千，到一場搵幾十萬。
中超做埋隊長，又有波入，好似球員生涯先啱啱開始。
佢預計如果改例，嚟緊有大約六至七名香港🇭🇰球員會去中國踢波。但佢提到，簽約同齋講係好易，好多香港球員呢兩年去到都無得踢。
都係老生常談「落到場先有用，同埋要證明到自己，時刻要付出100%，唔到個水準好快就冇人用你。」
經過中超洗禮，佢話啲高水準球員好似奧斯卡山度士咁，動作好似唔係好快，但佢地個腦轉得好快。
踢波，要食腦。
坐咗一陣火車🚞，都傾到咁多嘢，佢話今晚會入場支持港隊，我話我會喺屋企睇⚽️呀。
（寫於港隊對黎巴嫩上半場）

完全唔明點解Alex冇得出

惡球迷爆粗包圍記者阻採訪 便衣警救駕護送離場

原來係圍屌犯婦人

堅爸教港隊
重用弟子兵...大佬

犯婦人

犯婦人竟然會入場

傷完一路冇態
傑志出lucas唔用佢

省港盃試下陳曉鋒打翼衛好冇？
仲有袁振昇、梁大佬

今場的確係比張紅牌打亂左部署
睇到上半場紅左至紅左之後一掛 打少個都仲主導到個比賽 (當然對面一早傷左個都有關係) 但打耐多少少就出現左個症狀係平時有氣有力既球員都因為包多d位而冇氣 更加因為冇氣時 d進攻開始綁手綁腳

我係場邊睇 其實都諗唔到d波可以點做
今場我地係打得辛苦既

起碼有人衝下先
可以放過頭俾佢跑下
佐迪踢得好辛苦

估下今次AFC罰足總幾多錢？

其實打少個黎講，我又唔覺得港隊特別弱勢，只係冇得禁住黎巴嫩黎砌

WFC

對黎狗俾卡狗做球證
大家都講阿拉伯文，同一個民族嚟㗎喎

假設李嘉耀復出，又踢得番之前個種水準，又可能好過帥

係呀 所以我都幾欣賞 但就冇咁順 進攻就真係要求唔到太多啦 紅左之後

我島出局，而小香港仲保著出線主動權，狗保又輸

同上場未換人前一樣 55波甚至有優勢
可惜

佢邊敢入場, 應該係D人屌立匪歌法佢成日嘈嘈閉姐

dani真係
嗰邊on9帥自己同辛祖廢kim一齊躝

撚有入場咩

一句講哂 屌你老母呀辛祖
揾人幫我翻譯萄文

今時今日都係得少數小Kid仔先會攬佢

1.究竟辛祖係出黎做乜？除左一落場佢有球斬前之外已經講唔出，佢高咪叫佢入禁區頂波囉，佢企中場，又唔快，又唔係派牌，落黎試草地？

2. 徐德帥真係要執一執 ，上半場早段發夢要百屌，後段開始醒少少，知佢想出波但禁區冇目標，佢中段有出聲指過話入面冇人，出唔到波，所以有幾球都禁地波車入去。但體能去到65分鐘開始見底，之後明顯慢左同唔願跑,但防守叫做合格，總括黎講真係緊緊合格。

3. 黃威，樂仔真係控到條中場線，一冇樂仔好似冇左控制能力，寧願大力斬上前算，亦因為咁亂左好多，當然打少個都有關係。

4. 最後一個換人名額第87分鐘先用！？ 你期望個球員幫到隊波d 乜？ 佢可能都係掂得 一 ，兩腳波

要卓7不要辛祖

google translate啦
呢到翻譯到既都唔會係正確掛

我以為佢入左場比now採訪

帥ok la
屌祖同kim滾啦

樂仔難得港隊打得咁好就攞紅 唉

佢入場仲要走入105嘅話應該會打橫出返去

千古奇冤卓耀國

想知班血統撚去哂邊

揀墓臭呢d入籍既話我都會屌，但依家用緊果堆入籍兵，完全搵唔到有土炮取代到

淨係3個中堅已經冇土炮頂到

下半場踢rwb同rb嗰種態度真係好撚難頂
好似完全唔撚care場波咁

垃圾記者想去看台攞料 點知比人圍屌 抵啦

2.冇辦法
冇技師李，羅曉聰，曾錦濤同金井又唔爭氣，李嘉耀傷左

我都心諗佢咁撚勇

原來係now記者採訪比人圍

諗起我港出年3月作客贏到北泡就出線2019年亞洲國家盃就已經急不及待想玩玩
…
…
…
…
作客贏北泡? 唔好玩啦

未踢鬼知賽果

fb係咁有人話 用細佬同胡晉銘好過艾里奧列斯奧

仲話搞本地波

唔好玩啦 細佬同76勇未得
胡晉銘防中代黄洋還好

咁佢地係有擺過時間心機去搞既 但唔知點解呢個位成日錯
之前掉轉過艾力士同辛祖

On9, 列斯奧淨係用波好過呢兩個土炮幾多

艾里奧就雞肋啲
但列基奧嘅技術
羅素嘅硬淨同態度
根本冇華人做到

黃洋今場好撚勁
無咗樂仔之後佢一個掃哂條中場做要做埋波上去

好過上場唔代表好 但以佢體能都要求唔到d咩

正路冇紅嘅話其實和好合理

淨係羅素果個心態，土炮有幾多個有，雖然入籍兵都有辛祖係另一個極端

樂仔都好好，要截嘅截到曬，黃洋輕鬆好多

希望可以用自己10年命換黃洋後生10年

做開本地波點會咁都認唔到

比ching

所以有d低能仔話收埋哂入藉同mix入港隊變鬼佬變港聯喇
咁本地果班依家又有幾撚爭氣呀? 我屌你老母
U23輸你島講到而家 你話過兩年點算

樂仔d technical foul, dirty work好重要

係咪以後係cctvb記者所以屌？

sandro ig成日post到自己好有heart
但一落到場就好撚Hea咁, 又唔衝得又唔撞得

究竟佢知唔知自己問題, 佢都係30歲
但踢到50歲咁

辛祖廢金兩個一撚齊out喇屌
乜撚嘢換人呀大佬 阿帥做咗d乜搞到你想謀殺佢唔換呀
辛祖落到嚟又係冇乜建樹 根本就唔啱踢法仲要出佢 要撞要衝唔出alex又係唔知乜撚嘢
換人又遲撚哂 仲要換黃洋自斷條腰 唉冇眼睇廢金喇屌 完埋北韓好行唔送

幫你share 5年

上得大場面既得樂仔同黃威兩個...由黃威斷腳果次省腳盃到依家都係得佢兩個

係咪想講港隊隊友

但樂仔太魯莽
上季超聯佢累積十張黃牌要停賽兩場

想睇樂仔踢亞冠

雲杜拿=金判坤
巴神=卓耀國

想佢外流

仲有！點解kim一直覺得妹祖會係打中場既材料
超級唔明

中前場都冇人接到班咁啦
高凡同mckee都退落黎真係有D擔心, alex都唔係特別好
中場冇埋黃洋又死得
後防冇法佬, 都仲有D 羅素Helio基頓都頂到下

禾國就未有機會去香港隊證明自己

Dirty work總要有人做，而呢個位易食牌

究竟係kim擺先定朱蛇擺先

Alex都叫仲用到幾年既...反而高梵就真係要退

佢都無乜想外流既決心
個人認為佢由轉去大埔同話覺得讀大學重要d開始，已經唔睇好佢進步大到足以外流

認錯人喎

係香港既話，隊隊訓練都差唔多啦，係傑志稍為專業少少...

為個學位冇問題既我又覺得

哩幾年係進步黃金年齡
反而讀書可以遲啲讀

今年畢業啦
睇佢下季會唔會離開av堅啦

我記得佢話過GRAD左會試下出去試腳

在香港對黎巴嫩一戰上半場末段，遭主裁判艾馬利直接出示紅牌驅逐的陳俊樂，賽後顯得一臉失落，談及該面紅牌，這位和富大埔小將仍難掩不快：「我自己覺得不需要紅牌，我也沒辦法，這是球證的判決。」談及當時情況，「樂仔」強調自己絕非蓄意侵犯對手：「我轉身、遞腳，沒有真的踢到他，就算有也只是輕輕觸到，他立刻演戲倒地，就算判了12碼，也不可能有紅牌，但他是球證，判了就判了，我也沒辦法。」

完全同意
要讀書，如果外流到，退役大把u比書佢讀
隨時比埋pgde佢讀，踢完波再做體育老師都無難道
或者邊讀邊做體能教練都得
香港足球界你有朵大把野比你撈啦
衰小小咁講，舊時守龍個個陳麒依加都日日可以戴唔同撈啦

泰國有人係J1踢正選, 希望我地都做得到

你踢波最黃金就呢幾年
再大d個打法就定型
讀書你肯讀90歲都有得讀

猜拿貼真係勁
香港本土出品打到泰超正選已經好勁

其實係NOW黎, 屌錯人啦...
上場都有表明正身, CCTVB唔敢入黎啦
不過NOW又真係太鬼鼠, 唔知想點.

武里南搵AV

Foda sua mãe！

其實樂仔都算定左型，b2b中場

好似話個袋有暗cam喎，抵屌啦

講真個句，日本都不太多依種box to box
但日本球會不太請外援，人工可能要低d，同語言又係考驗

香港球員有排都未輪到日韓級數
望住佢地黎做目標其實係不切實際
同支那果班淨係望住歐洲頂級聯賽無視自己唔夠班一樣
係泰國立到足都好好啦

【富力R&F對傑志直通巴士服務】

傑志將於11月25日作客R&F富力，為方便球迷往來香港至廣州，我們將提供直通巴士服務，詳情如下:

去程：09：30 九龍塘港鐵站，10：00賽馬會傑志中心
回程：17：00 離開廣州，設賽馬會傑志中心及九龍塘港鐵站兩個落車點
來回：HK$180（藍浪一家會員）／$220（非會員）
單程：HK$110 （藍浪一家會員）／$140（非會員）

費用已包括比賽門票($50)
購買來回車票將免費獲贈三文治及飲料乙份

報名方法:
請填妥以下表格並於11月19日或之前繳付全費確實報名。

付款地點:
- 賽馬會傑志中心
- 11月19日傑志作客陽光元朗之攤位

*為保障球迷利益，請自行購買合適之旅遊保險

兩個一齊躝啦

一定唔關豬蛇事，豬蛇會要佢專心等波到

高比流浪年代已經打中場

點都行左第一步先
千祈唔好得個講字

Agger, J1, K1一定唔會有份，其實可以去到一個高質素過港超既聯賽，都應該去試

邊個天材諗出黎

黃大仙佢都係自己一個hold波由中後場妹上前

豬sir就係擺佢係禁區等-6 唔係點刷神射手上季

唔使講太遠
黃洋大把書可以讀
依家仲係 黃洋 > 樂仔

唔望J1, J2打底都好, J2一季連盃賽接近50場要打

求進步真係要靠年輕
睇陳俊樂個球商返完香港之後
都唔覺佢重有咩進步空間
反而黃威擺脫左陰影後越打越有

佢果陣就自由人前場佢打晒骰
好中意中場妹上去

只有暴力的省港杯才可以令香港球員成長
陳7、呢一代港隊、黃威……

幾時先可以見到香港有西亞果種高大靈活好技術嘅球員

或者有朴智星級數

右邊個on9去死啦屌你老母

望住丹尼 羅素 麥基 上得場既入藉兵Chur撚到盡 麥基回後搶番波推上去有人埋黎又死護住波仲搏到foul 睇到想喊 佢技術係唔夠力 埋門會食唔到chance 講勤力既佢認第二冇人認第一 土炮有佢地既鬥志 唔怕搶唔到黎踢啦 俾入藉兵搶到然後懶 仲要有班好撚關心土炮前途咁 屌唔用土炮 用都要梗真係上得場架

公道講，今日ww同樂仔嘅鬥志都無影衰土炮

土炮最叻咪飲飲食食
入唔到香港隊嗰陣就屌鬼佬搶佢地個位

五分出局，多過上屆一分，比d掌聲自己

呢個都係青山病人黎

講真香港踢波踢得掂一季分分鐘搵得多過人成世打份牛工
但當然自己都要有能力拍得上班外援

未出局架屌你

樂仔 ww抵用 其實後備上得既av 子彈(一直覺得佢唔係打呢個衛)

係佢企位好同射術精湛

唔好講外地聯賽本土聯賽人工都可以好高

港腳本地輝哥都係年薪一球啫

J2水平應該都高過港超
不過唔知人工如何

估計25-30K港紙一個月

佢點會唔敢

圍佢個 picture 對佢嚟講好好睇

感動嘅係，終於見到個個屌辛祖

諗緊下場去唔去北韓睇好

中場中靠WW, 樂仔，胡晉銘，等多兩年有林柱機
中堅有入籍兵頂多幾年
反而兩翼兩閘冇人

丹尼真係要比respect佢

比起幾年前主場輸俾烏豬
哩場仲要sad好多

片尾
貝鈞奇笠水先

我都好想去

好PRO
比KIM玩都交足貨

畢特踢南華兩三個月已經搵得到

36歲成條左路上上落落走晒

又大大力鞭落話佢地唔夠班果啲人到

有邊個左閘可以同丹尼一戰？

呀唔係唔夠班 係話冇咩用

果排係咁見到D人屌 咁老搵佢入黎做咩 又唔知邊個邊個都好過佢咁

之前我話等dani入籍踢左閘
比個咩胡迪乜柒嘢屌我好j唔j走去j老嘢

我賭入到吉仔3球真係

小志強

港隊上次主場多過10000人係幾時?

班友已經笠哂水

阿根廷？

喺到
對唔住囉師兄，我都跌哂眼鏡，鞭我屍啦

唔緊要
最緊要港隊真係搵到個啱踢嘅左閘

如果世盃外有丹尼

亞洲盃外圍賽第三圈：澳門 3-4 吉爾吉斯

Chan Hiu Ming 陳曉明=
30分鐘 ·

多謝你們三個月來每一位跑的每一步。一班業餘球員，於這段時間陪伴我一起瘋狂，工作一天後犧牲家人，朋友共處的時間，還要接受地獄式訓練。縱使最後結果不盡如人意，但求無悔於心。旅程暫時稍作休息，同行者請保持身心正面，準備再上征途。

欣賞你肯比人binc而唔係擺龍門

今場一萬幾多人？
太嘈聽唔到

要搵人頂佢個位啦

10109

黃梓

英超cv喎大佬

仲有邊個擺到上枱

許宏鋒

覺得今季梁大佬點 好似好左

利申:9up

打前啦

會唔會組團上北韓

個場同今場唔同
頭80分鐘攻唔入最後比人入
今場係未到半場已經比人黑
利申 兩場都有入場.....

先天問題

我都係有入場睇晒兩場

但唔擺得耐 真係頂盡俾你-6出線後踢埋亞洲盃就收得工

agger

sorry for 9up

再上一次日本4: 0香港都有睇

一年半後既世盃外抽籤如無意外港隊會係pot 4

pot5 咪一樣抽到不丹馬代
pot2 咪抽到mia khalifa 金正恩
算啦

4屆尾場主場

2007屆亞外 出局後例行公事卓卓2粒贏場好尾
2011屆亞外 出局後例行公事悶和
2015屆亞外 張鋒被黑出局
2019屆亞外 Mark Tan被黑

4場睇哂

同以前唔同
香港尾場主場之後仲未出局

你認為可能性近乎0都好
你認為要KIMOUT都好
下場都要撐港隊

Yes~~點都撐~

glo travel

到時廢金走埋
留番堆老弱殘兵

卓耀國一人擔起成隊波

04年亞盃外踢賽會制
首循環去烏豬踢拎到4分
次循環去秦國踢反而三連敗
其實去到最後一輪仲有機會爭下
又係一定要贏先有希望出線
結果輸俾塔吉克

same 全部睇足
只可以話有入籍兵既香港隊
比以前有進步 係有力同西亞狗一戰 好過以前比沙狗炒8球 uae炒4球
十年前82波 而家64波
香港隊進步左兩成已經算係咁

主場可以贏不丹3比1/澳門2比1差唔多

不過18世盃19亞洲盃外圍賽嘅呢班入籍兵已經皮已收
嚟緊10年港隊應該凍過水

沙狗 UAE同黎巴嫩巴林約旦唔同級數
同埋當時用華人做主力打呢兩隊更勁既 梗係輸得金

抄隔離post

樂仔幾搏命喎

係得呢代港隊可以有能力同西亞隊有來有回

黃威囉 樂仔囉 that's all
子彈都叫積極既 可惜天資同根底有限 不成氣候

11打11時仲要壓得住對面黎打

Chan Wai Ho
3分鐘 ·

其實好多記者朋友都成日問我同樣嘅問題，香港隊用多啲本地球員年青球員好？定係用大部份入藉球員去為港隊攞成績呢？其實各有各好處，睇你自己想要乜啫，我可以分享少少自己十幾年港隊生涯經歷過嘅野，等大家去自己搵答案！
2000年踢港隊嘅時期，其實都有入藉兵有國援，不過比例上只佔極少數，所以都係以本地球員做主導角色，「老中青」球員分佈平均，所以當時嘅港隊正處於一個健康發展嘅情況。
但當02/03開始，香港球圈正處於冰河時期，球員收入大減，球圈前景唔明朗，所以好多當打嘅球員都選擇轉行，跟住形成一個惡性循環，好球員少左，球賽質素下降，加上少數嘅好球員都「歸晒邊」去晒兩三隊球隊，聯賽競爭性降低，變相令留意香港足球嘅人也越來越少，同樣，留意香港隊嘅人亦都唔多得去邊！
到港隊用全華班球員嘅時候，係，明顯令到本地球員多左機會去踢國際賽，青年球員亦多左機會去入選攞經驗，但當代表隊踢唔出成績嘅時候，球迷唔會有耐性去等你進步，輸多贏少，佢地可能會少左入場支持，或者有部分人會入場喝倒采同埋鬧球員嘅都有，試問有幾多球員會繼續想為球隊付出呢？唔怕坦白講，有時港隊要作客一D落後地方，或者撞啱抖暑放假嘅時候，有少部分球員係會選擇性受傷而放棄入選，可能佢地唔覺得踢代表隊係球員嘅一份使命，但呢樣野，其實有機會係當時球圈環境所做成的！
呢幾年嘅代表隊同以前最大嘅分別係咩？
就係「主動」同「被動」！
依家代表隊球員係多左一份「優越感」，因為每逢港隊有比賽，各大小媒體都會主動報導，足球員喺社會嘅地位比以前高，係好事，起碼有時會有一D國際品牌會搵本地球員合作(冇錯，我係唔小心講緊自己😅)，多左好多人有興趣留意香港足球，亦令每個球員都好「主動」爭取機會希望能夠成為港隊其中之一分子，正常架，有邊個球員唔想多D人留意自己？認同自己？相比以前，球員冇咁積極爭取機會，你選...咪踢囉(被動)，呢個係以前同依家最大分別。
其實講到底，用咩球員都冇問題，最緊要明白，冇成績，乜都假！
香港足球近年多左人留意，全因為代表隊呢兩三年有成績有表現而換黎嘅成果！
對投資足球嘅人黎講，冇成績，咪唔玩囉。
對領隊教練黎講，冇成績，咪講拜拜囉。
對球員黎講，冇成績，球員價值咪降低左囉。
對球會黎講，冇成績，咪自降囉。
足球世界好現實，冇對與錯，成敗論英雄！
如果以今場比賽黎睇，對住西亞球隊，喺大部份時間打少個兼落後一球嘅情況下，都可以同對手互有攻守，鬥到完場，我絕對覺得收貨兼超岀預期，雖然輸波，但表現值得讚賞，繼續努力啦！記住，香港精神唔應該只係22連勝紀錄，應該係我呢場輸左，下場我要贏返，吹咩！

早幾人整黃威球王片 發現到黃威打港隊時個體力都係有D似倒水咁倒

其實好多記者朋友都成日問我同樣嘅問題，香港隊用多啲本地球員年青球員好？定係用大部份入藉球員去為港隊攞成績呢？其實各有各好處，睇你自己想要乜啫，我可以分享少少自己十幾年港隊生涯經歷過嘅野，等大家去自己搵答案！

2000年踢港隊嘅時期，其實都有入藉兵有國援，不過比例上只佔極少數，所以都係以本地球員做主導角色，「老中青」球員分佈平均，所以當時嘅港隊正處於一個健康發展嘅情況。

但當02/03開始，香港球圈正處於冰河時期，球員收入大減，球圈前景唔明朗，所以好多當打嘅球員都選擇轉行，跟住形成一個惡性循環，好球員少左，球賽質素下降，加上少數嘅好球員都「歸晒邊」去晒兩三隊球隊，聯賽競爭性降低，變相令留意香港足球嘅人也越來越少，同樣，留意香港隊嘅人亦都唔多得去邊！

到港隊用全華班球員嘅時候，係，明顯令到本地球員多左機會去踢國際賽，青年球員亦多左機會去入選攞經驗，但當代表隊踢唔出成績嘅時候，球迷唔會有耐性去等你進步，輸多贏少，佢地可能會少左入場支持，或者有部分人會入場喝倒采同埋鬧球員嘅都有，試問有幾多球員會繼續想為球隊付出呢？唔怕坦白講，有時港隊要作客一D落後地方，或者撞啱抖暑放假嘅時候，有少部分球員係會選擇性受傷而放棄入選，可能佢地唔覺得踢代表隊係球員嘅一份使命，但呢樣野，其實有機會係當時球圈環境所做成的！

呢幾年嘅代表隊同以前最大嘅分別係咩？

就係「主動」同「被動」！

依家代表隊球員係多左一份「優越感」，因為每逢港隊有比賽，各大小媒體都會主動報導，足球員喺社會嘅地位比以前高，係好事，起碼有時會有一D國際品牌會搵本地球員合作(冇錯，我係唔小心講緊自己😅)，多左好多人有興趣留意香港足球，亦令每個球員都好「主動」爭取機會希望能夠成為港隊其中之一分子，正常架，有邊個球員唔想多D人留意自己？認同自己？相比以前，球員冇咁積極爭取機會，你選...咪踢囉(被動)，呢個係以前同依家最大分別。

其實講到底，用咩球員都冇問題，最緊要明白，冇成績，乜都假！

香港足球近年多左人留意，全因為代表隊呢兩三年有成績有表現而換黎嘅成果！

對投資足球嘅人黎講，冇成績，咪唔玩囉。

對領隊教練黎講，冇成績，咪講拜拜囉。

對球員黎講，冇成績，球員價值咪降低左囉。

對球會黎講，冇成績，咪自降囉。

足球世界好現實，冇對與錯，成敗論英雄！

如果以今場比賽黎睇，對住西亞球隊，喺大部份時間打少個兼落後一球嘅情況下，都可以同對手互有攻守，鬥到完場，我絕對覺得收貨兼超岀預期，雖然輸波，但表現值得讚賞，繼續努力啦！記住，香港精神唔應該只係22連勝紀錄，應該係我呢場輸左，下場我要贏返，吹咩！

大豪好波

豪歌

睇返record真係
由56年開始以色列屌打香港
70s之後變科威特
80s有沙特主客雙屌香港
90s更加唔使講

係得呢代港隊可以有能力同西亞隊有來有回

豪哥講得中肯
係扼殺左本土球員踢國際賽機會
但係多左人留意港隊
雖然成績冇突破
但起碼都叫keep到班港隊常客入場先
打氣圈子又擴大左
對球圈係利大於害
下下俾人炒真係搵鬼睇你
呢個世界好多時就係要兩害取其輕

依家吊緊鹽水就點都借助班入藉兵先
到個球市有返些少起息先再諗滲唔滲返多d本土入去有咩問題

好波呀9upper!!!!!
講左個現實出黎
以前根本冇人覺得打國家隊係一份honor 而家開始有D入籍同你搶啦 有成績有光環 就開始屌鬼
所以我真係好欣賞黃威講: 對佢有多D入籍係好事 有得競爭
句野意思都唔重要 係欣賞佢講呢句野表現出黎既態度

鬼唔知咩
咁卡塔爾同UAE同級啦掛
港隊都可以踢到３比２喎
咪證明香港隊真係有進步
拉近左同西亞狗既lv

走嗰陣撞到霞姨啲人，我問佢哋其中一個點解冇巴士專車接送，有幾多錢一個鐘，有冇飯送，坐第一行有冇獎金等，即時有另一個紅衫中年男人拉走嗰條友，沿途有球迷向佢哋大叫賣港狗賊、港足之恥等，佢哋有望過嚟，不過都係有幾個類似帶頭者叫班友唔好理行快啲，仲有啲便衣喺沿路，大致平靜。

佢哋有啲講廣東話，有啲講普通話，有啲似乎係新移民之類。

滲本土唔係話滲就滲

都要有料有心，如果唔係都係俾人炒俾人 wfc

所以同步做青訓係必要

入籍真係吊鹽水

Kim神級調動
冇亞冠踢預計到下年開始香港足球會走下坡

都要KEEP住撐落去

豪哥都講左另一樣野
media幫助都係好大
尤其兩年前世盃外當日場場上A1
今年支那國歌法又曲線幫港隊上下新聞

難聽啲講 諗番以前巴林十五死士 應該得體育報內頁細格報道 真正wfc

班狗

冠軍亞協都唔係拎硬冠軍
我覺得香港挑戰下亞協冠軍都有用

好似東亞杯連對中日韓機會都冇
去打鈴木杯混戰可能都不錯

亞協一係得東南亞 一係得西亞賤種隊 真係不了 仲要改埋制

kim out用朱sir點睇

咪啦

傑志明顯冇悟性
要中下古惑野先安心

唔知點解見到我賭咁就好想曉明sir返嚟

唔好啦

Dirty work =/= 食牌
外國成功人士有雲邦美/加度素

好想搵到甘巴爾

打亞冠第一年就好新鮮
第二年就開始覺得咪又係咁 甚至覺得下下俾人456好醜 D人又想離棄港足
落住亞協先冇壞

人地想唔想返黎?

但起碼起個熟香港球圈生態好似好d，如果唔係又一個摩力克

人地教緊西悉點會返黎

朱sir傑志食好住好 你搵佢 佢都未必教啦

所以用個想字

尋日/前日唔知邊份報紙都講左港隊試左兩套中埋人選進攻，一個套就今晚正選，另一套就av+辛祖。根本已經一早有計劃係要點換人，唔似係臨場睇形勢去改變

高人工

可能曉明SIR就係鐘意澳門足總廢到極點, 根本冇心搞, 由得佢自由發揮, 好過返香港同班大帝social先做到野

真
但係見到北泡垃圾國家直播都無唔開胃

我相信佢係愛我港架

但應該唔會返黎

不漏洞奶都出埋線
最後一場作客約旦可以踢風流波唔駛死鬥
已經有三組出哂兩隊入決賽週球隊
最激係匪國個組三頭馬車
港隊可以苟延殘喘到最後一場算係咁

北韓中央電視台今年有播亞協盃，不過都係錄播，佢開波嗰個時間，應該未開台添。

作客和尼泊爾笑死

2020費蘭度

香港條籤本身都差係真既,,

晒撚晒

寧為雞口 無為牛後

*口真係解口，後呢⋯⋯自己參透

高原主場威力唔講得笑
以前尼泊爾作客輸完約旦九球 返主場和左
頭先不丹都入到阿曼兩粒

又要出貼堂文

也門可以兩和菲律賓準備要出線
也門呢round表現同黎巴嫩差唔多
阿富汗和到約旦唔係魚腩
上round作客馬代只係人地龍門犯大錯
中華台北連巴林都沉船

黎巴嫩依家線已出
其他五隊下場仲有要全力咬死你搏出線(eg 中華台北 也門)

一句抽到黎巴嫩已經玩完
完全係忽略咗黎巴嫩中東黎講已經唔係一線

大家認真諗下啦
作客對黎巴嫩過早唔用大豪守+指揮死球搞到輸2粒
主場對北韓下半場開波飲水唔提場中後段放虎歸山
作客對大馬冇安排人射12碼
主場對大馬靠對家隊長自爆紅牌

再望下廢KIM連大馬都搞唔掂
就會知道香港6組入面除咗A組之外出線機會同依組差唔多

根據賽程如果香港入大家夢幻之組D組

首場係香港作客馬代
當時頹到冇保連奴但新兵未入
有冇分都成問題

次場係香港作客不丹
呢次名單香港已經冇咗7爺用
有冇分又係都成問題

第三場對Pot 1阿曼

屌你地咩你肯定廢KIM喺呢個情況可以D組出到線

和也門和賓賓

點解本地賽效率榜第二位係會坐足全場嘅呢下

數據、圖 by 祖爾

係咪蘋果
佢喺門罅偷拍港隊操練嘛

毒果記者個腦生喺屎忽

樂仔 明明踢得好好 截左好多球

摩西巴打話作客黎巴嫩有豪歌就唔使輸，問題係嗰場嗰隊好明顯高香港兩班，完全屌打
成個下半場都hea住踢，有心開行火力我覺得港隊點都會輸
今日嗰隊黎巴出咗部分副選，走咗樣

我信陳偉豪.mp4

世上冇包生仔
辛祖唔射都唔等如另外10個人會入

利申 : 辛祖食撚屎

好想知費蘭度+蘇沙會1+1>2定係完全夾唔倒

Btw台灣而家姐係點

就幾年前，主場都可以同巴勒斯旦打成平手，喺加德滿都踢嘅南亞足球錦標賽，又憑主場優勢反勝勁敵印度，喺主場係唔可以睇少嘅，而菲律賓呢自從東錦賽後就飄忽不定，可能同磨合期有關。

球迷冇耐性等佢進步呢點都好撚true

黃威都ok

撞位撞到飛起

我意思嗰場根本出邊個，排咩陣都唔會有得踢，太恐怖嗰場嘅黎巴嫩

有冇人講兩句

台灣正名EAFF 4哥指日可待 科科

出撚咗局啦

#Kinout

出咗局啦，上afc個網咪有積分榜睇

出局但人地90後好爭氣
下屆可以捲土重來

未上台叫定 #kinout

av堅上任 第一時間選曬自己班契仔
再J自己帶到佢地上港隊 好熱血

out out out

大佬返生都靠佢嗱

緊係熱血 由小飛俠到大港腳

大豪 南城地產開片 兼職做地產仔
不過佢都有值得紀念既時候 旺角場頂死越南仔

其實黎巴嫩第一場對香港，同第二、三、四、五場都有啲出入，唔知黎巴嫩最強定義如何，但無論出咩人都係比香港高班啲。

狗保係咪昏迷不醒
羅素=泰利

既然都9成9出左局 不如廢金唔係咁厚面皮 早啲執包袱啦屌 仲可以有多啲時間物色下新教練團隊
同埋班細都要接班 幾時選mk國, 劉學銘, 陸志豪嗰啲入黎試下

轉口風??

我島旁述

點先會罰閉門，拎兩個例子講吓，2015年大馬對沙地，下半場有大馬死忠掟煙霧彈落場令賽事中段，罰閉門及罰款，2015亞洲外印尼對沙地，有球迷點訊號彈，有球迷破壞球場設施，向球證掟硬物施襲，罰閉門及罰款，2014世盃外印尼對巴林，有球迷掟煙花炮竹落場，整傷記者，罰閉門，多數同掟嘢及破壞有關，但要睇嚴重性先可能判閉門，因為掟雜物落場好多國家都試過，北韓都試過，有啲只係罰款，噓自己歌最多罰款，乜嘢閉門係某些人亂講。

嚇你炸

每次買套都諗起港超賣既condom 廣告

有料既一樣可以由外圍賽殺入去
直到最尾係世冠杯屠屌歐聯冠軍美洲冠軍

上場子彈係柒但今場呢10分鐘左右佢個道火又真係ok, 擺明出腳同你撞同你迫係好好J
麥基羅素今場好似又好左啲
西亞波真係好仆街，上半場完個陣，103－105係到屌球證同對手之後對手有個職員白頭佬拎左部電話拍片同影相
到左下半場西亞佬都有挑釁味，個11號係龍傷左之後聽到比人屌就走黎103-105搞事挑機，到完場個陣都有幾個球員挑釁
所以先見到有扔野情況
球迷係咪好錯好唔岩？我就覺得扔呢啲野只係好小事，要篤灰報串搞大既咪搞

馬拉比北泡雙殺加靠黑哨贏我地先提早出線

真祖已經係最好射術同企位個個
上季神射手

佢身價都唔差南會用五十萬轉會費買佢返黎

極快0-1

2017：基頓，中村
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度，蘇沙
2021：？
2022：艾華

艾華有個香港老婆應該唔會去第二度踢掛

一個多人材既國家, 套踢法run得好, 邊個踢都冇所謂

當年黃洋黎到香港咪會踢私league既
想知嗰日時d人對住黃洋係點架呢

cup已反

見佢的鬚留到咁，九成係佢地的回教兄弟自己友啦

唔係馬後炮，佢同謝家強一向都係黃牌專員，以為英國返來就無節制一味死去唔收腳
咁嫰口又無咩經驗唔應該開局就出佢

以後正選用球霸收對面兩三件山之後再收埋佢點睇

貝利堅揪，上次FA CUP贏唔到隊非聯賽球隊，重賽輸埋

0:3

廢金真係on 9, 廢撚到

1. 人地一閈始就傷一個出去，明知自己有換人優勢，仲唔同對方chur到盡
竟然無信心去換人，要去到七十分鐘，打到所有人無晒力，先換第一個人？

2. 當個個謝晒，好喇，上場比人屌唔換AV，今場換AV出去派波，但又唔同一時間換埋跑得吓，把握力好少少既艾力士代徐德帥出去配合AV，最後AV變左隠形，無人夾到佢

3. 去到八十幾分鐘先至用埋最後一個換人名額，換夏志明出去
廢金你唔好去死，晨早就要換啦on 9，你當佢地係成隊韓國國家隊？

4. 上場表演賽消耗晒班老野啲體力，成三十幾歲人得果緊緊五六日時間去回復體力？

佢的跑姿同轉身好有問題，消耗好多體力

FT: Bury 0 - 3 Woking

LOL

其實有個位好瘋狂 當推左羅素上去時 AV成日返去頂中堅位 之後列斯奧換走埋之後 AV個位置再後左

話時話迪基圖去左邊

仲有係唔係肯定冇左亞冠直入分組賽資格?

摧毀香港足運是新自由主義球迷唯一目的，他們放棄了永績亞冠議程。你以為黎巴嫩是正人君子，不拖時間？唔好噓咁盡，留一線比啲機會——出賣你。這個中東垃圾國家，是新自由主義deep state的執行人而已。破例洩露天機一次，香港成為了沙特和卡塔爾角力的戰場，這點貧道一早就知道。沙特軟禁黎巴嫩總理，壓迫黎巴嫩表態。卡塔爾則派出代理人阿茂里（Al-Marri）籠絡黎巴嫩。為今之計，貧道只好拋出保住22世界盃的口號，拼了命為香港人向沙特爭取承諾。支持沙特奪取卡塔爾2022世界盃主辦權，保障香港晉身決賽周資格，這也是貧道的香港城邦必須要與沙特邦聯結合的原因。2022距今只五年，現在啟動保住22世界盃議程，絕對不是危言聳聽。恐怕是歷史給香港最後的、唯一一次的機會，過了今次將永不超生，萬劫不復。貧道傾囊相授，是次是全盤講述，下次是片言隻字。

老老實實正選個十一個已經係最好個十一個 同埋就算打少個都踢落唔太差 所以70分鐘後先換都合理嘅

屌你老母西亞狗

可惜係靠瘋狂派飛

知道巴林十五死士事件，應該係得班忠實本地波球迷

謝德謙、利偉倫、潘耀焯、文彼得、鄧景煌、蘇來強、黎耀昌(46' 梁倬軒)、梁子駿(46' 沈國輝)、馮啟匡、葉頌朗、鄭禮騫(73' 鄭少偉)

法叔

外援都簽

題外話

有無聽到球員入埸前MC大叫We are Hong Kong
感覺好有氣勢

有

有冇人知廢kim隔離個鬼佬係乜水？感覺最近幾場有返少少form
利申kimout

頂安尼頓個位嘅助教

有form最主要西班牙三子+WW 你唔見換番辛祖同其他後備即刻亂晒

站立區聽唔到
可能我地打氣聲蓋左

有睇過都知貴州冇咗佢唔得

咁即係佢會留返係貴州？

防守大於一切

出局了，預備12月友賽

金帥獲撐續約

(星島日報報道)近年港隊成績徘徊不前，有聲音認為主帥金判坤應下台負責，早前更有球迷在港足賽事舉起「Kim Out」橫額展示不滿。港隊前隊長陳偉豪及足總副主席貝鈞奇力排眾議，直指金帥戰績有目共睹，屬主帥的不二之選。

港隊年前於世界盃亞洲區外圍賽大爆發盡得民心，但近期戰績回落，更失去亞洲盃外圍賽出線主導權，有球迷要求換走金帥。陳偉豪則支持金判坤續約：「港隊表現其實不俗，於主場逼和北韓非易事，而且換帥肯定需時間磨合，對球隊發展並非好事。」

貝鈞奇亦稱：「金帥在港打滾多年，熟悉本地球圈，而且管理球隊得宜表現稱職，屬現時港隊主帥最佳人選。」

yes

狗總欺騙球迷
KIMOUT

直指金帥戰績有目共睹

黑人問號

橫掂預計都出唔到線架啦，俾機會其他人好過！

新教練起碼有兩年時間去準備世界盃外圍賽

慘在AV雪到硬哂,退化哂

真係R撚爆頭有咩數據

唔通黃威可以上大陸？
比起去東南亞，我相信黃威會更願意上大陸，不過係中超定中甲啫

佢話逼和朝鮮喎，佢都低能嘅，唔係廢金咁不思進取，對朝鮮贏埋啦

當年陳7 2010屆東亞杯R2 中眉出局嗰次
中立場加冇失球
KIM明明比當時數據差咗
講緊佢手下人腳已經勁咗好多

咩都好
最緊要有得踢
如果要好似kilama同jack咁寧願佢唔好上去

exactly

法圖斯有冇報大數
37都踢到咁真係好尾機

卓耀國曾經獲中甲球會垂青，但由於中國足協的條例使香港球員在內地聯賽被視為外援而放棄斟介。

現在有無機？

基藍馬都叫有得踢，但預備組姐 jack係預備組都好似冇份

廣州畜力

咪試下囉，不過佢去東南亞機會大啲

香港d球員好似好抗拒去東南亞

馬拉，泰國值得去
av當年放棄去泰超更係可惜，依家佢就算有亞冠打外隊亦未必睇中佢，跌哂watt

呢啲人唔識珍惜

咁麥基夠神射手啦

ガンバ大阪の元日本代表ＭＦ遠藤保仁（３７）が、今季限りで退団する可能性があることが１４日、分かった。契約は１８年まで残っているが、出身地九州のクラブで来季のＪ１昇格が決定した長崎と福岡、９９年から２年間在籍したＪ２京都が違約金の支払いも含めて獲得調査に乗り出している。

仵件簽得起元日本代表遠藤保仁嗎？
佢都算係球星嘅...

not really, 佢拎唔到工作証要回流

佢比人賣豬仔 算啦

下年冇亞冠踢最大影響係吸引唔到啲高質外援 本土聯賽塘水滾塘魚

傑志亞冠後防唔算穩，一般亞冠球隊都注外援中堅carry, 金奉真太矮

咁唔係人人都突然間適應到唔同環境既
柴崎岳岩岩去西班牙果陣又係吹到要返鄉下
不過mk曦係半個黑工咁拎唔到工作證先要死返黎

除左擺位錯撚晒之外，佢個踢法唔夾港隊
因為冇人識出波，反而需要走動型類似麥基呢啲

[url]
尋日全場片
86分鐘，羅素打7對手

對不丹呢d港隊要主攻咪可以出佢，要打反擊既出辛祖真係自殺

打反擊 Alex, 高，麥基最有用

淨係知佢代表理大踢大專盃

唔係保險問題咩？

今日Alex都幾灰見佢好快就入左更衣室

辛祖咁撚廢都有得踢，唔知佢點諗

換子彈都唔換佢，緊係灰。
不過講真，佢落到場都未必有子彈咁賣命。

球霸呢啲級數差咁遠算數啦 喺球會搶返正選先講野

有冇visa佢都唔想踢啦，話唔想食印尼撈麵

tsun dai簽左bury 3年，睇下球會點安排
千萬晤好返港超
就算bury降到英乙，亦唔好返嚟，係英乙做到主力都唔奇

今季好廢

佢踢poly好似都贏埋全國賽

#kimout

踢返中堅/左閘啦，防中唔岩佢

佢咁嘅覆蓋範圍 叫佢打雙中場等於玩鳩佢
佢一係打中堅 一係打三中場倒三角墮後嗰個given前面兩個唔係純攻中

如果牙Kim咁把炮出年3月作客贏到北泡既話, 迷Kim一世都仲得
如果贏唔到的話, 金判坤自行躪屍訖路算啦

雖敗不辱，續約！

我島後防太廢
防中周定洋，水晶宮青年軍Will Donkin第1 cap

港足戰黎巴嫩 噓國歌聲依舊

【明報專訊】亞洲盃B組外圍賽昨晚在香港大球場上演，香港足球代表隊主場迎戰黎巴嫩，賽事吸引10,109人入場，其間再有球迷在奏國歌時報以噓聲，足總副主席貝鈞奇預計港隊不會被罰閉門作賽。賽事最終由黎巴嫩以1比0擊敗港隊。

足總賽前已與保安公司商討加派保安員在場內留意球迷動向，並向不遵守規則的球迷發勸喻；球迷進場前需接受安檢，煽動標語及水樽等一律禁止攜帶入場。

現場所見，大量穿著紅色球衣的港隊球迷入場打氣，部分人揮舞寫上「奮戰」及「香港」的旗幟，並大叫「We are Hong Kong」（我們是香港），氣氛熾熱。

警在場拍攝
賽前奏國歌時，有球迷背向球場，亦有人發噓聲，甚至舉起不文手勢。同時，數十名球迷在南看台展示國旗，被東翼看台球迷指罵，記者拍攝時亦被保安員及足總職員阻撓。

賽事期間，警方機動部隊一直在看台上巡邏，也有警察公眾聯絡組人員拍攝現場情况，焦點落在球迷組織「香港力量」身處的東翼103至105區。半場時，有記者因拍攝問題被球迷包圍，由便衣警員分隔。完場後，有球迷向黎巴嫩隊投擲物件。

足總研立法後拍攝球迷行為
移民加拿大多年的黃先生說，每個人對國歌應有「基本的尊重」，但他稱其他人也有表達自由。黃又稱，時代轉變，年輕人思想也轉變，「最重要是做到互相尊重」。

足總副主席貝鈞奇說，亞洲足協昨晚有派人監場，會留意球迷有否噓國歌，並記錄在案。貝表示，由於港隊上場對馬來西亞的賽事中有球迷噓國歌，足總已被亞洲足協嚴重警告，「若再犯很大機會（率）被罰款，但相信不會閉門作賽」。貝又稱，在《國歌法》本地立法後，會研究拍攝球迷行為，又不排除設「黑名單」制度。

<大公報>

港足一球負黎巴嫩出線不樂觀

【大公報訊】記者梁潤森、何嘉軒報道：香港足球隊昨晚在香港大球場舉行的亞洲盃外圍賽最後一圈B組第五輪賽事中，41分鐘陳俊樂因犯規被逐，兼且被判罰十二碼球，結果以0：1負西亞勁旅黎巴嫩。港隊若要晉級決賽周，下仗最後一輪賽事許勝不許和，出線機會不樂觀。

港隊昨仗以上週友賽巴林陣容應戰，包括三名新“入籍兵”佐迪、丹尼和列斯奧分別在前中後三線上陣，門將為隊長葉鴻輝，舊“入籍兵”羅素及艾里奧擔任中堅，徐德帥、黃洋、黃威及陳俊樂與丹尼合組五人中場線，另一舊“入籍兵”麥基與佐迪組成攻擊線。港隊採取主動，開局不錯，羅素于16分鐘接應黃威于右路開出的罰球一頂被對方門將卡利救出，港隊一度佔據上風，不過之後雙方進入拉鋸狀態，客軍艾斯恩力阻港隊攻門。黎巴嫩前鋒夏姆于23分鐘禁區內起腳被封，港隊艾里奧于29分鐘接應右路角球一頂被封出，雙方同樣未能製造致命入球。41分鐘港足出現致命失誤，當時港隊守衞解圍卻把球踢入禁區，陳俊樂情急之下轉身解圍未有留意前方對手並一腳踢中對方要害，球證直接出示有爭議性紅牌把陳俊樂驅逐離場並判罰十二碼球，黎巴嫩隊長馬杜克主射十二碼破網，1：0。港隊其後10人應戰，上半場港隊以一球落後。

陳俊樂：非故意犯規
下半場第62分鐘，黃威及黃洋先後起腳都被卡利救出，完場前一分鐘丹尼救空門不致再失球，港隊終場以一球見負。

賽後港隊續以五分排在B組積分榜第三，與以八分居次席的末輪對手朝鮮相差三分，由於首循環港隊與朝鮮打成平手，港隊最後一戰只要擊敗朝鮮，仍可在同分下以較佳對賽成績壓倒對手晉級決賽周。

港隊主教練金判坤賽後在記者會上表示，港足球員已盡全力，在場上展現出的心理和身體質素均有進步，他對球員感到驕傲。金判坤回答問題時一度哽咽，被問到球證判決十二碼時，金判坤坦言難以接受。他表示對亞洲足協感到不滿，認為每次國際賽對中東球隊都是由中東球證執法做法可以改善。談及下輪對朝鮮，金判坤直言，港足仍有機會勝出獲次名出線，所以只有放手一搏，不勝無歸。領紅被逐的陳俊樂表示，完全沒有料到會被罰紅牌，當時以為最多隻會領黃牌警告，他表示自己不是故意踢跌對手。金判坤則表示會考慮為陳俊樂的紅牌提出上訴。

港隊前鋒麥基為己隊落敗感到失望，不過他認為港隊在少打一人兼落後的情況下仍踢得不錯。後備上陣的港隊老臣子林嘉緯表示港隊已有不少進攻，他希望下仗鬥朝鮮時能更有耐性組織攻勢並提高把握力爭勝。

客軍主帥：勝出幸運
黎巴嫩主教練拉度洛域表示能夠勝出非常幸運，他對戰果感到滿意。隊長馬杜克表示不認為球證判決不公。

上次對巴林一上場就搞掂一件
港隊御用金牌打手

個句我講架

20171114 亞洲盃外圍賽 香港 對 黎巴嫩

一舊無咁臭o既屎咁解者

今朝睇返，紅牌時，講波嗰個 （葦如？）都問點解西亞球隊用西亞球證

應該得閒拎出黎貼堂 binc

香港隊因一個爭議性的判罰而不敵黎巴嫩, 過萬的現場觀眾和電視機前的球迷都替港隊感到不值。在陳俊樂被紅牌驅逐前, 香港隊表現出色, 進攻力度猶勝小組首名的黎巴嫩。就算落後一球, 球隊的鬥志依然高昂, 表現也未有走樣, 惜始終無法攻破對手大門。

事實上, 自港隊近來招攬入藉兵, 球隊的整體戰鬥力提高了不少。到近期幾個西班牙球員入籍後, 香港隊的實力更提升至新的高度。這些「外國」球員, 擁有本土球員所欠缺的特質和踢法, 他們的加入增加了港隊的變化。今場比賽, 金判坤就派出中堅列斯奧Fernando Recio Comi)、艾里奧 (Helio Jose de Souza Gonçalves)、羅素 (Andy Russell)、左翼衛丹尼 (Daniel Cancela Rodriguez)、右翼衛徐德帥、中場黃洋和前鋒佐迪 (Jordi Tarres Paramo) 等非香港出生的球員作出正選 (後備亦有辛祖 Ferreira Leonardo Alessandro)。列斯奧的身體質素、對抗性和運用皮球的能力, 丹尼於左路提供的側擊效率和利用球場的闊度, 佐迪回徹空位進攻和銜接進攻線, 這些能力和質素都是土本球員所沒有的。

阿歷士 (Alexander Oluwatayo) 和羅拔圖 (Roberto Orlando Affonso Junior) 等前一代的入籍兵為港隊注入了速度和硬度, 新一批的幾個入籍兵就更為香港隊增加了戰術上的靈活性。「入籍兵」的的確確提升了港隊的實力。濃烈的土本主義具有極強的排他性, 把好與不好的都排除在外。好的球員加入港隊 (和港超聯) 無疑提升了競賽水平, 本土球員要得到正選, 就要用努力和實力去追趕他們。像葉鴻輝和年輕的陳俊樂和黃威, 他們紮紮實實地用實力取得一個正選席位, 用雙腿而非一張嘴去捍衛本土球員的價值。再者, 入籍兵捨棄了他們過去累積的一切, 兼在港留了七年, 差不多是半個球員生涯, 其貢獻根本不容忽視。

足球世界, 從來都是汰弱留強。強行用「本土優先」的名義, 使自己停滯不前, 阻礙前進的步伐, 很快就會被時代所淘汰。香港球員要求生、求存, 並不應期望港隊將「入籍兵」拒諸門外, 更應積極裝備, 務求令自己追上同一個、甚至達到更高的水平, 用實力贏得港隊的一個席位。

真係垃撚圾
人哋話閉門操練 你走去偷影
新你老母聞自由咩 屌你老母

同意

大家當我馬後炮啦⋯⋯
喺電視睇到作客馬來有十二碼嘅時候我係呆撚咗
呆係好灰個種（你當係馬國明幾年前冇視帝咁樣）
同琴晚攞全餐之後嗰種呆灰係一樣
係未決定邊個人射都已經覺得會唔入⋯⋯
心唸緊一日得廿四小時點解要虐待自己

可能香港嘅運就係咁少啦，小小陽春之後又要還架啦

辛祖 廢金=甲級戰犯

有矛link
想追番

之前南華踢亞協一早拍過

#235 傑志總領隊
黎巴嫩的世界排名雖較香港為高，但今仗面對擁有主場之利與及在場球迷吶喊助威之下的港隊，黎巴嫩要闖關並非易事，加上主隊以逸待勞，有備而戰，黎巴嫩沒有穩勝的把握，雙方實力旗鼓相當，賽事競爭性將會相當激烈，吸引性極高，將會是一場五五之爭。
足總條友飲大咗？

竟然冇飲大

#96李康廉
黎巴嫩都冇咩得罪我地
洗唔洗玩咁盡
對菲律賓就話姐

#97摩西👑
你提一提諗起作客輸2比0嗰場
黎巴嫩都冇咩西亞式拖時間插水etc
大家都係唔好玩咁盡

#101GTR莫史迪
西亞狗冇一個唔係無辜

清心水清

但真係幾響

亞洲盃這個夢不到半年就要醒，香港足球多年來就如輪迴一樣，生生滅滅。每一次都憑鬥志爭取到一線機會，但曙光初現不久，能力不足這個現實又會將香港足球拉回地府暗處。當香港每一次輸波，甚至輸掉進步的機會時，總會有人出來喊我們雖敗猶榮，下次再努力。努力確實是必須的，因為香港足球已經落後了很多。支持也是重要的，因為香港足球已經沒有太多人支持。但我們真的要為這種原地踏步的足球感到光榮嗎？各方面是不是都該認識清楚，為何今次不能贏呢？

三子, 有佢地帶住, 真係有返個FORM

西班牙足球水平勁撚到
打三四級聯賽已經足夠帶住香港隊踢

踢埋北韓之後 1819年港隊仲有咩賽事

未約

18年底左右有東亞盃外圍賽
19年中至年底開始世界盃外圍賽

打朝鮮前會唔會有國際賽日？

由抽完籤果刻就已經醒左

有睇開傑志就知丹尼keep得幾好
反而無想到列斯奧今季回勇，上季佢踢理文麻麻

12月至2月都唔係fifa指定國際賽期
得返作客北泡前個週中可以約戰

一係賀歲波試下搵亞冠級球會陪港隊練波或者鐘意國際賽期以外約戰既印尼？ 不過應該唔駛預傑志球員，因為農曆新年夾喺亞冠頭兩場分組賽中間……

我正式宣布丹尼係值得打港隊正選
淨係佢38歲踢到70幾分鐘都跑得快過換入黎冇耐嘅辛祖 已經贏晒

如果佢3個都留低做教練, 其實都應該教到個FORM 出黎

而家要著手重建.......

可惜分分鐘打完北韓, 又係同KIM續約

同感......其他POT 全部黎D 最強o既過黎

黑仔到呢

我覺得任何情況掟火機同野飲出去就on9嘅
至於Mia Khalifa張相我有帶入場備用
最後下半場用咗黎屌Maadouk
PS: 有plan B架嘛，同你班豬腦直腸直肚死得啦

外圍賽最大surprise
黃威
見佢攞波個d完全無雞手鴨腳
死球又唔差
如果再有d射門慾
10號位至少企4,5年

ching ho ball

一共有8支球隊已晉身亞洲杯，分別是印度、黎巴嫩、約旦、越南、巴勒斯坦、阿曼、巴林和土庫曼斯坦

除左印度抽契仔籤外, 以實力計其他幾隊的確係值得入圍既

港隊近20年已經好少企10號位企得長

心諗乜野咁響原來係拍櫈

呢隊港隊分係其他組都已經出線
就算死亡之組都只係差小小

有冇人有琴晚場波既全場統計

最後隨時又係約港超球會拍跳，最多對北泡之前安排多場主場，之後先再飛去北泡

要揾返隊同朝鮮咁上下實力嘅都有啲難度

約南泡

兩大襯家支足同匪國其實幾適合約來備戰北泡場波

港超聯賽事R&F富力對理文 客隊門票售罄
2017-11-15
於11月18日假廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽R&F富力對理文之客隊門票已經售罄！多謝球迷支持！

一票難求

賀歲波搵印尼
對北泡之前約我島/越南etc

屌球證老母 球證個老母又真係有入場咩

都係搞番場失意土炮對入藉+鬼佬仲好

KIM's friends vs LIU's friends

最有可能可以做港隊教練又可以擺平各方勢力嘅只有另一個人選-甘巴爾，可惜人哋簽咗新約

kim契仔隊 vs kim out隊
契仔隊贏左就永瀆金判坤
輸左就滾蛋

尋晚樂仔係咪踢中人地細佬

恩薛尼=Alex
迪羅斯=金凱

傑志打亞冠外越南仔個次，臨尾球罰球，入之前大家都用呢招，個次得3千幾人，但個氣勢幾勁

兩場都有拍
兩場都有林嘉緯
上次入今次唔入

其實如果本地波keep唔到尋晚嘅速率，其他本地球員都好難再進一步。

作客北泡金祖同樂仔一齊停賽?
原來黃洋之前拎過牌 唔怪得收起佢
少個樂仔再冇埋黃洋真係打碌撚

點解要跟風踢3中堅
又無勁翼衛，又無費蘭尼

又有得炒飛了
炒齊9場fat fat

好多非理文球迷跟隊上去

左邊個金毛鬼仔幾靚仔

西班牙三子、麥基、黃洋...退落黎後邊個接到

係咪因為對北韓守和，廢金覺得自己好撚醒所以就場場都3中堅
對強隊中路塞人還好
對大馬搶分應該打返4人防線，多個球員參與進攻好啲

約越南有得諗
但越南最後嗰場對邊個？

講到咩奇陣咁點知轉咁耐贏得兩場波，笑死😂

幾個月前個個仲"丹尼?不了。"

流浪實冇團上廣州

@胡迪是最寂寞

王子生性啦

卡狗Super左冰島
夠膽就約德國法國打

控球贏

對西亞狗打少個有六成控球

就咁睇stat香港完勝, kim sir好波

好撚癲

少左鳩斬，肯用波，其實方向正確，係用人真係爭啲

作客約旦
人地已經出左線
友賽wfc

港足今晚以0:1不敵黎巴嫩，正選11人與上周友賽巴林一樣，初段發揮不錯，可惜被一個紅牌和12碼打亂陣腳。

今仗港足在開賽後氣勢不俗，壓著已肯定小組出線的黎巴嫩進攻。然而，41分鐘樂仔的紅牌和12碼，令形勢逆轉。金判坤盼羅素可以成為奇兵，爭取入球，雖然未有串演中鋒，但在死球助攻時亦造過威脅埋門。

易邊後少踢一人的港足，體力消耗得更快，其中麥基、黃威、甚至「鐵人」黃洋都表現出明顯疲態，佐迪的表現亦是水準以下。

可能因為球隊在下半場初段仍有不少攻勢，金帥在70分鐘才作出首個調動，由辛祖入替黃威，辛祖上場後任中場，雖然觸球機會不少，但發揮一般。港隊第二個調動要到75分鐘，由林嘉緯入替黃洋，列斯奧推前到中場，而在87分鐘才由夏志明入替受傷的列斯奧「博搥」，惟時間太少。若夏志明早點入替，以艾力士取代辛祖或林嘉緯踢簡單足球，可能有更好效果。然而，今次只能說金判坤的戰術未能達到最理想效果，亦不能確保以其他調動可令港足反勝。

點解唔公佈門票收入

咁睇足球係咁架啦 總會有令人好灰既時間 但都係咁先好睇 如果場場都贏 去到贏波時就冇咁好feel lu

又約

用辛祖既速度來做標準的話
應該大部分港超球員都可以入選港隊

其實都真係玩左好多年 的確好響架 大家下次一齊拍！！

講起十二碼
諗下09東亞運決賽大眼射最後一球
佢未射我已經好有信心佢會入

西班牙3子都唔會隨便扔走個波，你見列斯奧都係因為人地焗上黎，中場冇人回後拎波先鳩上去比麥基追

琴晚都冇expect過輝會再救到

吹12碼唔係問題，港隊個勢咁好，紅左個先係最大問題

港超聯 艾華頓為病兒搏盡 2016年03月11日

原來艾華頓拚搏動力來自年僅3歲的病兒，為接妻兒來港團聚，以及報答會方照顧，他願意為球隊獻出所有。
盼一家團聚 帶埋「妻兒」落場
不諳英語、受訪時由隊友安達翻譯的艾華頓，向記者歎道：「兒子出世時心臟有點問題，差一點就救不回來，幸好上天保佑他，總算活過來，現在已經3歲，希望他能健康成長。」艾華頓去年隻身來港落班，其手臂上妻兒名字的紋身成為他的精神寄托，希望在香港賺多點錢，接妻兒來港團聚。

吾追垃王債了

借咗要還系列：

世界外上上簽
亞盃外下下簽

沙菲踩人紅牌
樂仔踢人紅牌

佢客北韓又借啲得唔得

痴線 人可以撐 但還錢都係天經地義 要分返開

沙菲果下擺明唔收腳，樂仔轉緊身加有收腳，一黎又唔係比佢過埋就單刀，二黎又唔係好危險既動作，不過真係踢到既，12碼正常，但紅就真係on9

agger遲d是但搵場友誼賽還比佢

真

立立甩難了

【晒彩票】足總副主席擺烏龍 填錯飛反而中36萬三Ｔ

買左成$2400，已經係窮撚一個月使費

再大力d就入左

傑志轉三中堅陣後入球能力強咗
但泡菜kim的港隊唔覺有呢個改變

仲要係黑龍波（好似係）

廢金根本唔熟球員熟性 跟人打343以為實得
屌左咁多年都仲放妹祖打中場

講隊每仗奬金係咪就係得fifa分x$10

琴晚輸波得189分，所以每人有1890

尋晚巢兄係樂仔紅牌後問有冇var

我地被人黑雞兩場主場
作客大馬之後幾時找埋另一個

alex咁快變上一代

吾追

對

所以越有錢既越有囉

【專家點睇】前國際球證：12碼冇爭議 紅牌值商榷

港足今晚在亞盃外因完半場輸12碼落敗，而比賽其中一個焦點是卡塔爾球證艾馬利將完半場前禁區內魯莽犯規導致港隊失12碼的陳俊樂領紅牌，港隊因此而要在餘下時間打少一名球員，對港隊的打擊可能較失波更大。有本地前國際球證指出，在現行判罰12碼的新指引下，球證判黃牌是合理的判罰，出示紅牌可以商榷。

該名前國際球證指出，陳俊樂這個犯規毫無疑問是12碼，因為是魯莽攔截，需要判黃牌，但球證出示紅牌，可以爭論。該名前國際球證說：「國際足協對12碼是有新指引，魯莽攔截的12碼，球員要罰黃牌，至於攔截致12碼兼紅牌則要符合使用過份力度；陳俊樂這個攔截好明顯是遲了好多，但是否使用了過份的力度，似乎並不是，但球證認為是這樣，難免會令到球員與外界的爭議是否太嚴。」

樂仔係禁區內真係要小心d

搵隊中超玩下......約係北京打閉門

港隊上年有段時間4人防線中堅係羅素+法叔
兩個互補表現幾好，
不過之後羅素傷左

3個入籍識用波, 已經好唔同
入籍又識用波, 又有身型
華人點及得上

邊位前國際球證唔敢出真名？

afc創辦，全球首間球證學校，今日喺總部大馬落成

AFC BECOMES GLOBAL LEADER WITH LAUNCH OF REFEREE ACADEMY IN KUALA LUMPUR

我屌你老母啦

件件點睇？國際球証

陳譚/伍炎堅掛

我之前都講過 cas 案例完全唔支持咁重嘅懲罰

件S? 定係陳譚?

未來(幾年後)大賽主力中堅係艾里奧，kiki,羅素，基頓
叫做後生dd

冇咗 alex 生命射球

帥六十幾分鐘就收收地皮，有冇更加好嘅人選？
(Kwa yee, ka yiu, 沈大佬？)

大部份有實力球隊唔show你

除左中間叫有啲用之外另外兩件都係垃圾

其實寧願比小明打右，換alex入黎

原來cctvb狗撚到 直播落球迷到噓中國國歌

估去北泡支持港隊球迷人數

我估20-40人

除左職球員 分分鐘其他人唔批入境

於11月18日假廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽R&F富力對理文之客隊門票已經售罄！多謝球迷支持！

有個香港旅行社搞睇波加旅遊團

朝鮮呢D國家早兩日通知你無效都重得

主要係香港有好中堅

其實最驚係入得唔出得

唔中個d唔同你講啦

其實亞洲足協點解可以批準無直播

羅素腳下功夫可能差，但佢d態度真係一流

AFC不嬲on9，朝令夕改，好多特權

尋日個頭鎚 我以為入硬

其實好傻仔，隨時黃得

黃左啦

太慢啦個波

係呢嘢黃咩？
唔記得左

黃左 但都尾段啦，wfc

尾段黃左好多個

耳仔唔好 只係聽到 #$@#%$@#%$%@#$#%@#$#@ HONG KONG!!!!!!!!!!!

黑龍波終於威返次

全日都諗番琴日場波 屌你老母球證 望到正選11個球員搏到盡

當初學界對住胡晉銘已經想死，如果大專對住後生黃洋應該會喊出黎

賀歲波一於入籍兵港隊對本土港隊

羅素護個波一定好過啲咩用波型中堅
琴晚仲有球追得番個7號嘅半單刀
球霸個啲拎住個波俾人一迫就甩

金祖黃最ON9
搞到又少個人可以揀去北泡

全部都係同一類 法叔/羅拔圖/recio呢類要靠徐宏傑/球霸

明明佢以前係南華係好計時炸彈feel

佢話自己果陣每日加操5個鍾

諗著梁細佬今季可以多d上陣機會，
點知光 sir 寧願用76勇都唔用佢

揾保贊一齊

佢唔去仲好

徐宏傑已轉打閘，以佢身型打閘好d
梁細佬/球霸今季表現欠佳，成日只係後備

林10 琴日出場表現踢成咁 好擔心傑志亞冠表現會唔會衰過東方
平時聯賽既陣容同亞冠陣有一半既唔同

以前成日被恥笑的計時炸彈都可以有咁大進步
所以而家唔勁既本地球員加油啦

其實細佬身型好好，夠高又大隻，但硬係差些少

定係蘋果好仆街cut咗佢個名

唯有踢多d谷狀態

似係陳譚啦
佢評完香港和支國場波後
話過有壓力唔想再comment

羅素打香港國家隊能力100%加成

踢多d預備組?
一早今季借半季出去中型班踢keep住狀態
宜家已經雪到硬哂,入唔到局咁際

呢下唔係醒咩
之後5分幾鐘冇玩咁多野

跟唔到個節奏

佢第1場港隊打卡塔爾已爆seed
對西亞佬佢夠硬淨
helio就 ，尋日還好，對約旦果場7出國際

開季到而家佢各項賽事總共正選上陣3次，雖然唔多但不至於叫做雪

仲有下年亞冠盧均宜=牛榮？

咪就係 香港水平咁低，基本上你0天份淨係勤力都夠做到top嗰班，咁班本土點解仲可以怨冇機會

要求唔高
港隊求其有個華度斯級數中場+當打巴倫古素質素正中鋒
已經收貨

冇乜睇新聞 其實怨個班係咪名縮嚟 定仲踢緊個啲都冇怨？

both

上季已經覺得係 睇傑志會唔會再增兵

真係冇啲骨氣

你又點估到打得好左既係大佬

av令人失望⋯⋯
雖然馬後炮講 4:1理文打足全場但係都隱形多 已經可見端倪⋯⋯

不過人地個9號同個龍都好勁，香港個個咁既前鋒就發達

恨～愛～心中激盪

不過入唔到波
金sir係時候諗下點樣係早段打開缺口
對巴林同黎狗嘅上半場差唔多壓住打
都係入唔到1球

永遠都係差少少先入

遠射多

要求香港有個匃牙利國腳級中場

等佢入籍應該40歲?而且好似踢過匈牙利國家隊

入鳩咩

踢過幾十場匈牙利國家隊啦

要求唔高
一去就要有西甲級數
難少少喎

就係 你話泰超級以經偷笑啦

白卡人士傑總夠鐘食藥

人地泰國咁窮, 一樣搞到個LEAGUE咁好, 足總反省下啦

未訓醒

南華港甲第9, 其實不如摺左佢算啦

班老細恨咗好耐

根本搞柒左個品牌

出到個個ww呢種有態度既球員 唔怕同人競爭 都收貨

華度斯級數依然唔夠, 港隊要有朴智星, 本田圭佑級數球員拯救

直頭要SIUMA

之前世盃外最後一場例行公事緬甸作客和到黎巴嫩, 仲要有波入
呢幾個月盡用入藉兵都入唔到佢地一球, 係咪真係咁值得J.......

亞古沙好似又踢前鋒,又踢過中堅?

西甲級呢

首先一定要加強踢逆境波心態

仲有體能, 成日踢到70分鐘後就MOK晒

比以前好好多了
體能真係唯一kim做得好嘅嘢

終於前面要用小明迫搶，變左入波能力又差咗少少

多D遠射搏下, 無計

純FF（不考慮亞冠賽程下）

賀歲杯四料娛樂

1.公民(或/聯合)傑志女子隊 vs 港會女子隊
嘈男人華夷之辯咁耐，不如睇吓女人實力又差幾遠

2.朱基朋友隊 vs 亨利朋友隊
邀請細佬、隊長智等今季或以前退役球員，參賽球員要全部超過30歲，等大家緬懷十幾年前香港足球時光

3.港超假鬼隊 vs 滄海遺珠隊（聯賽板凳、港隊長期陪跑、永遠不入港隊 等聯合軍）
成日話搶咗個位 有實力分高下啦

4.港隊紅白戰（全洋vs全華）
夢幻對決
*国援歸全華，全洋龍門方面，可借調鵬/橋，或用辛祖讓賽

食藥先

3,4 係正, 1我覺得無乜睇頭

咁賀歲杯呢啲所謂盛事比女足宣傳下都好過冇嘅
btw你出面句「唔睇國家隊」係咩意思

港隊Vs港聯，應該係最強嘅對碰！
另外港隊全洋Vs港隊全華應該最有話題

因為真係唔睇外國果D國家隊

重要明顯對面hea踢行行企企

可能佢想講Fernando Recio

唔撚好再講啦 好想喊

上次果球真係流左兩滴馬尿

大豪篇野算唔算串rex tso?

係咪你打嫁

點睇尋晚一齊剷上加山
好多人停低舉機影

祖仔逢紅必反

呢啲位真係正
唔可以出聲
唔係就對號入座

有咁深層意思咩

飛馬個龍門都歐洲國腳啦

個個人睇有唔同感覺，我就覺得冇，只係想講返香港精神唔係要keep咩不敗、連勝，只需要跌底果時企得返起身就得

桂神：ma斯當nia

睇睇一定睇元老隊
搵左倫右李出山

唔算

最多
崩口人忌崩口碗

陳偉豪Adidas

尋晚我個無咩睇香港波既fd都停低拍片
場場港隊都搞就perfect池

冇港隊啦
亞冠外東方 同亞冠傑志啦

東方用大球場咩

比人選左入滄海遺珠隊 都唔知開心好定唔開心好

羅港威要屌打鬼仔了

咁都可以操去界限街

tvb真係好on9 現場直播球迷噓國歌

澳洲1:0洪都拉斯

佢join入籍隊嗰邊就可以成功屌打鬼仔

咁如果係街度見到佢地，到時咪係佢地面前噓，比佢地直播到夠

唔可以次次用
緊急關頭場次先應該一齊集氣

重遇盧狗

斬撚死佢

唔好寄望咁大
費蘭度的三腳貓功夫、假身...
上次表演賽對熱刺即刻比人輕易咁收晒皮，完全係0作用
同埋佢的速度同活力開始慢慢減退

對熱刺乜都收皮啦大佬
仲要係對住walker

今季冇上季咁sharp就真嘅

澳洲值得贏,洪都拉斯主場都踢到成pat屎就知死硬

leader: what do you think of tvb

fans: shit!

leader: what do you think of shit

fans: TVB

Leader: thank you

Fans: thats alright, we hate tvb, we hate tvb.....

亞冠外算係重要關頭啦掛 上年都有操

笑咗

3腳貓功夫都屈死港超班人

卡希爾應該會係決賽周最老球員

應該正選用華度斯放中間 盧高放右邊翼鋒

上帝顯靈

有冇人知邊度可以download到FM2014?

咁咪証明到唔係少部分人噓國歌

埃及有個龍45歲

其實佢對住蔚山現代d後衞都無乜表現

個場踢得好喎

加多個門仔同謝家榮唱歌battle

有佢加納血統尼日尼亞出世
當年為咗拎證件自報大數唔使監護人簽名

陸志豪踢唔踢到陳俊樂嗰個位

我國18年何去何從

其實而加香港隊最差嘅位置係右翼衞 丹利入藉之後表現唔錯解決左邊問題 前中後都有人選唔算最大問題 唯獨右邊一個得帥算係識出波 但係佢就得6-70分鐘貨仔 kim點都唔換佢就係知根本無人得 其餘嗰d好似子彈上場打巴林換完帥一腳好波都未出過 無得揀下根本一定要出帥 但係佢咁快無氣又等於打少個 希望往後會出到個代替下佢

防守無咁好
kim: how old are him?

肥jack

胡晉銘啦

玩舊版？

請小心唔好㩒錯，廢事瀏覽器被綁架

法叔啦

中出報向足總查詢有球迷擲火機
果然係紅底

部Notebook未必夠打FM18, 我志在想玩港隊FF mode, 所以想搵蕭版黎玩

癡撚線篤自己灰

現在先努力入波搞好cv並幫垃隊護級
希望半季入到7球或以上(上季一季入7球)
等18年轉會窗開再外流

巴古沙幫緊佢

法叔穩陣，胡再浸下

下次去北韓肥jack冇穿冇爛就一定要選啦
作客大馬臨尾好似好柒咁
但如果XU換肥jack隨時輸撚埋

自己人?

法佬逗著踢好d

為何足網無垃隊神鋒禾達？簽左
垃隊外援得卡錫好

陳傻樂個位搵法叔頂

放風簽人只係激脹法，結果有目共睹

都係老野 隊波欠缺活力 俾你領先到都捱唔到完場

其實唔使急住簽，垃垃好鐘意等東南亞league完執平貨

列文 巴基爛坦國腳

【丙組榜首大戰】自由人 vs 高力北區 (2017.11.12) 精華

Chan Wai Ho

其實好多記者朋友都成日問我同樣嘅問題，香港隊用多啲本地球員年青球員好？定係用大部份入藉球員去為港隊攞成績呢？其實各有各好處，睇你自己想要乜啫，我可以分享少少自己十幾年港隊生涯經歷過嘅野，等大家去自己搵答案！

2000年踢港隊嘅時期，其實都有入藉兵有國援，不過比例上只佔極少數，所以都係以本地球員做主導角色，「老中青」球員分佈平均，所以當時嘅港隊正處於一個健康發展嘅情況。

但當02/03開始，香港球圈正處於冰河時期，球員收入大減，球圈前景唔明朗，所以好多當打嘅球員都選擇轉行，跟住形成一個惡性循環，好球員少左，球賽質素下降，加上少數嘅好球員都「歸晒邊」去晒兩三隊球隊，聯賽競爭性降低，變相令留意香港足球嘅人也越來越少，同樣，留意香港隊嘅人亦都唔多得去邊！

到港隊用全華班球員嘅時候，係，明顯令到本地球員多左機會去踢國際賽，青年球員亦多左機會去入選攞經驗，但當代表隊踢唔出成績嘅時候，球迷唔會有耐性去等你進步，輸多贏少，佢地可能會少左入場支持，或者有部分人會入場喝倒采同埋鬧球員嘅都有，試問有幾多球員會繼續想為球隊付出呢？唔怕坦白講，有時港隊要作客一D落後地方，或者撞啱抖暑放假嘅時候，有少部分球員係會選擇性受傷而放棄入選，可能佢地唔覺得踢代表隊係球員嘅一份使命，但呢樣野，其實有機會係當時球圈環境所做成的！

呢幾年嘅代表隊同以前最大嘅分別係咩？

就係「主動」同「被動」！

依家代表隊球員係多左一份「優越感」，因為每逢港隊有比賽，各大小媒體都會主動報導，足球員喺社會嘅地位比以前高，係好事，起碼有時會有一D國際品牌會搵本地球員合作(冇錯，我係唔小心講緊自己😅)，多左好多人有興趣留意香港足球，亦令每個球員都好「主動」爭取機會希望能夠成為港隊其中之一分子，正常架，有邊個球員唔想多D人留意自己？認同自己？相比以前，球員冇咁積極爭取機會，你選...咪踢囉(被動)，呢個係以前同依家最大分別。

其實講到底，用咩球員都冇問題，最緊要明白，冇成績，乜都假！

香港足球近年多左人留意，全因為代表隊呢兩三年有成績有表現而換黎嘅成果！

對投資足球嘅人黎講，冇成績，咪唔玩囉。

對領隊教練黎講，冇成績，咪講拜拜囉。

對球員黎講，冇成績，球員價值咪降低左囉。

對球會黎講，冇成績，咪自降囉。

足球世界好現實，冇對與錯，成敗論英雄！

如果以今場比賽黎睇，對住西亞球隊，喺大部份時間打少個兼落後一球嘅情況下，都可以同對手互有攻守，鬥到完場，我絕對覺得收貨兼超岀預期，雖然輸波，但表現值得讚賞，繼續努力啦！記住，香港精神唔應該只係22連勝紀錄，應該係我呢場輸左，下場我要贏返，吹咩！

垃隊3分，理文4分，未來兩場關
2017-12-02 -- : -- 1 標準流浪 vs 理文

垃垃vs 馮奇

已經係最好選擇🤦🏻‍♂️

元朗亦係時候諗諗轉會窗開簽咩人
2017年元朗剩下3場賽程:
2017-11-19 -- : -- 7 陽光元朗 vs 傑志 超級聯賽
2017-12-10 -- : -- 8 和富大埔 vs 陽光元朗 超級聯賽
2017-12-24 -- : -- 傑志 vs 陽光元朗 高級銀牌

希望元朗下場勝仗係2017年而非2018年

想問下如果想入現場睇係咪去球場買飛就得

yes, d飛一定唔會賣哂

走數狗

有冇話幾多點前要買，想睇元朗對傑志個場

9upper仲到rex應一應

我屌爆你屎眼

你荒港超會爆咩 下半場開波前都可以買

Hello牙奶

可買亞援或本地防中

意大利出左局了

要早一日去通宵排

好似係開場前45分鐘賣 唔記得 不過都差唔多

意大利

米嘈啦

唔想咁早去到

半場都有飛賣

無人睇到

牙奶睇港超

係喎今個禮拜打元朗喎
其實元朗有冇好食？
上次入去食咗間叫野川拉麵嘅嘢

場内售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

牛奶未又走數 我就唔信佢睇喇

唔係星期二踢，唔洗擔心

睇港超都要走數

今季顏樂楓正選1次後備4次
温俊港超或預備組零上陣，理文接左水貨

牛奶有咩做唔出

域子尋晚好型

溫俊係時候轉行

入場大叫意大利統一睇吓有冇人應

基本啦

有冇人有興趣

Me 圖書館不了

步梁家希後麈？
兩人腳患問題嚴重

good choice

澳洲3比0嗰球十二碼，咁樣從後鏟跌都冇紅

佢遲下帶隊去北韓

還朗光頭仔!

牙域

鏟截明文冇全餐
樂仔咁俾人屈蓄意傷人
完全係黑哨

東方>閪波理文

10個有9個都唔會紅， 樂仔果球

琴晚有條女著曼狗衫入場
但佢真係好正 波又大 就算了

btw琴日見到有對情侶，男嘅着lukaku獌波衫，女嘅着lalanna 猁波衫

唔係第一次

自首, 上次對馬拉因為冇港隊波衫, 著左拜仁去

作客富力啲飛10:00賣，12:00冇，咁痴線

冇一個唔係無辜呀佢話

何以不榮?

說好的港超app是咪數已走？

邊撚度38

尋晚大步上加山幾有外國球迷氣氛feel

開發個app啲錢俾哂Kim

總結一下，11月的國際賽期港隊主場迎戰巴林及黎巴嫩，兩戰皆北，首戰於旺角場對巴林以0：2落敗，次戰亞洲盃外圍賽於大球場對黎巴嫩則以0：1落敗。

兩戰的正選陣容皆相同：
葉鴻輝
列斯奧 羅素 艾里奧
徐德帥 黃洋 陳俊樂 丹尼
黃威
佐迪 麥基

這一輪國際賽期金判坤對羅素投以信心一票，起用他擔任正選中堅，對巴林一役更客串正前鋒；中場則繼續起用徐德帥擔任右翼衛，希望加強側擊；前線則繼續以黃威擔任進攻中場，配以麥基及佐迪攻堅。

這兩場港隊在進攻方面的確帶來不少驚喜，特別是中前場用波能力比起以往增強不少，無論對巴林或黎巴嫩上半場都能做到不少有威脅埋門，只可惜未能把握。

對巴林一役下半場開始給予年青球員上陣機會，60分鐘後形勢開始急轉直下，結果末段連失兩球見負。

對黎巴嫩一役初段更有不少有威脅埋門，羅素死球頭槌、丹尼右腳窩利射門等都被對方門將救出，只可惜陳俊樂「勇悍」的攔截被判以極刑再加紅牌全餐，令香港陷入萬劫不復之地。及至下半場打少一人下雖然主導形勢，最後亦難以平反敗局。

但是有數個問題，漸漸在這次生死大戰中浮現出來。

1. 本地華人球員質素尚待提升
亞洲盃外圍賽開賽以來主流傳媒或是有些香港人一直說道港隊入籍兵過於泛濫，攻擊非華人球員沒有代表香港隊的資格，引起「華洋之爭」。但筆者想問一句，本地華人球員又有否能力上到國際舞台呢？老實不客氣地說，筆者認為本地華人球員中，有足夠能力擔任港隊正選的就只有葉鴻輝、陳俊樂、黃威三名現時的正選球員。為甚麼會有這個立
立論？最簡單的就是對巴林60分鐘後起用一眾比較年青的球員包括李毅凱、夏志明、羅港威、鄭展龍後，港隊形勢180度逆轉，瞬間連失兩球。鄭展龍還能說是初次上陣比較怯場，但李毅凱、羅港威、夏志明這幾位今季聯賽表現也不算太過標青的球員，狀態其實未如理想，但就在這關鍵時候被挑選上陣，筆者實在感到困惑。但無論如何，作為職業球員力求進步的心態是必需要有的，「本地薑」不一定會輸，陳俊樂、黃威能做到的，筆者不相信本地華人球員不能做到。但現在來說，本地華人球員實在需要下一番苦功，才能於未來成為港隊的接班人。

對面真係示範輕鬆射12碼

2. 球員位置錯配

沒錯，這裡談的就是辛祖及林嘉緯。

筆者早在港隊作客馬來西亞後斷言辛祖只能擔當正前鋒，負責埋門一腳，但無奈金判坤仍然以他擔當進攻中場入替黃威。辛祖的跑動範圍比黃威少、傳送技巧亦略遜黃威一籌，若是如此又為何要起用他擔任進攻中場？何不把佐迪移後幫忙駁腳，辛祖留於前線把握好最尾一腳？最重要的是，辛祖在傑志也是擔任最前點，只負責埋門一腳，這也是他上年榮膺神射手的原因，要他走到中場負責組織攻勢，筆者真的是大惑不解。

林嘉緯去到今時今日仍然是無可取代，亦是港隊現時可作出致命傳送的中場主要人選。但是在今次亞
洲盃外圍賽中港隊轉為起用3412陣式，令林嘉緯的定位變得非常尷尬。其實這也是傑志現時所遭遇到的問題，但在傑志近數仗中林嘉緯開始復甦，於3412陣式中擔當1的進攻中場角色，表現漸入佳境。但在港隊中，金判坤寧願選用辛祖也不起用林嘉緯，反而把他置於中場中。筆者相信大家都不會懷疑林嘉緯的能力，但作為一個教練也應好好思考如何能發揮球員的最大功效，發展一套穩定的戰術，令球隊盡情發揮，而不是乾把最好的球員放到球場上，靠「天才波」贏出比賽。

3. 教練臨場調動

金判坤於亞洲盃外圍賽數仗中的臨場調動頗為令筆者費解。

首先主場面對北韓一役，在1：1的情況下最後竟然調入積施利、鞠盈智及基奧力求守住1分，沒有主動把握主場優勢搶攻，顯得十分保守。

作客面對馬來西亞時半場換入黃威是少有佳作，也令黃威自此穩站港隊正選位置。

今次對黎巴嫩，辛祖入替黃威、林嘉緯入替黃洋、夏志明入替列斯奧，這數個換人調動其實與港隊近仗自西班牙三子入籍後而建立起來的攻擊戰術相違背。沒了黃威於中前場的串連，前鋒少有埋門機會；林嘉緯擔任中場中，卻沒了黃洋幫忙補位，多次被對方截走腳下球；夏志明質素所限，雖然充滿鬥志，但作用實在有限。

球迷們在場邊吶喊助威，只有兩個要求，一就是換走接近「缺氧」的徐德帥、二就是放手一搏，換入艾力士作最後衝刺。最後，徐德帥踢足全場、艾力士完全沒機會上場。看到這裡，球迷們都不禁想問一句：「到底金判坤用人是否真的太保守呢？」

雖然如此，筆者在這兩場中看到大部份的港隊球員仍有鬥心，想要為港隊爭取佳績。丹尼、佐迪、列斯奧三人入籍後所帶來的改變絕對是正面的，還有羅素的上佳演出，也是港隊其中的一些驚喜。

縱然再次換來失望的兩連敗，但無可否認港隊真的已經有所進步。從以往對西亞球隊半場0：2、全場0：4落敗的規律，演變至今次兩仗上半場對西亞球隊能夠採取主動反壓對手，作為港隊球迷應該會對此感到欣慰。沒錯，誠然結果不似如期，但球員的努力是不能被抹殺的。

2018年3月最後一仗港隊將要作客挑戰北韓，只有擊敗北韓才能出線，再無退路。雖然失卻了亞冠分組賽席位，但亞洲盃決賽周的命運仍在港隊手，希望港隊能夠重整旗鼓，3月份捲土重來﹗

只要贏北泡便可出線
今次無退路
可能反而有意外驚喜

=.=

去機場接機

算啦

迎接佢地凱旋回歸

Kim out牌照舉

贏咗嘅我完場即刻搭車過機場等一兩日後港隊返嚟

就算贏咗
功勞都在球員
廢kim out

佢根本驚死，唔敢換走徐德帥代入艾力士去衝

唔知 唔想猜度原因 只係知結果係佢冇換走冇力既帥

一啲膽識都冇點成大器

學界足球 董之英沙西15連霸

反如對號入座
佢本身就係想講唔好做勝利球迷咋嘛

明明個重點係輸0-1同0-2都已經冇分別
點解唔出alex搏埋佢

少見你會批評非羅系球員

香港隊勁揪～金判坤戇鳩～香港隊勁揪～～
KIM～OUT！KIM！OUT！KIM！OUT！

我唱左出黎

一日一post